真．抗爭者：「求下你地唔好再玩尻香港人啦好無呀？」

2月10日，薩爾瓦多軍警進駐國會，逼使議員通過一條所謂的滅罪法案，以擴張警權。

去年11月，玻利維亞變天後，莫拉萊斯流亡墨西哥，女副議長Jeanine Áñez自立為臨時總統。正當人民歡呼推翻暴君時，「民主女神」接管了軍警下令鎮壓，殺了36人。直到上個月，她違反當初承諾宣告參加總統選舉，並迫使廿多個部長請辭，獨攬大權。

民主問題來到今日，已不只是能否奪取過半議席那麼單純，最大的障礙是軍政府專權，癱瘓了文人政府和民選代議機構。

所謂革命，講求制度變革，大政奉還，還權於民。若我們只顧在現有的制度下抓鬮攤分議席，把立法會報廢（特首繞過立會立法及撥款）、警權擴大（擁護中共統治而非港人生命財產）和中聯辦干政（獨攬政經大權的幕後政府）置之不理，薩爾瓦多的此情此景，將會在未來等着我們。

「到時先算啦……到時我哋再上街囉！」

「前面等着我們的，是準備好跪斷我們頸椎和掉我哋落樓的警渣，你怎能隨隨便便就叫大家出去赴死呢？如果你一早就決意要喺制度內抗爭，咁過去半年我哋又使乜搞咁多嘢？咁點對得住過去半年死去同被捕嘅手足？」

「各自爬山，咩都試下，未做過你又點知唔得呢？」

「問題係試完發現唔得時，你又會再慫恿大家試下一樣嘢啊！9月之後又試咩嘢啊？特首選委囉！選委選完又咪再玩小圈子！我求下你，唔好再玩尻我哋香港人好冇啊？」

他沒有回答，只是unfriend了她。

#廢除功能組別
Source:

我唔係要泛民贏，而係要建制輸

如果制度內改革做到嘅話
7.1班手足就唔會衝立會啦

Exact7ly
區議會被定性民主公投，我地無得唔玩
所以更加要阻止呢個不公義立法會既呢樣野
其實選票同議會係幫到手足，佢地真係唔會衝，暴動最高坐十年架，有案底你個弱雞「黃色經濟圈」請返佢呀？被捕手足飛機師都有呀你請唔請得起呀？
法國夠民主夠自由啦？俾佢地捧到上天既黃背心幫香港人裝修埋巴黎中銀添啦，有冇玩過議會抗爭？同政府對話完咪再暴力示威過囉

睇多啲書先去參加社運啦黃絲

我只希望多D人講
盡量減少果D內仲相信議會內抗爭有用嘅人

但你最尾一段...
勇武街頭示威始終都有盡頭嘅一日
今次疫情完咗之後
無錯會有返好多人去示威
但係仲去唔去到上年嘅勇武程度?
點解要放棄所有可能性

其實大家係咪覺得只要我地真係重奪立法會過半數議席
到時就無人會再出黎爭取五大訴求？

唔係放棄所有可能性
係放棄由選舉改革呢個可能性
.
我好簡單咁問
你比你進攻功能組別
你可以點改革呢？

勿以善小而不為
得小善不足以歡

泛粉根本對唔住手足

先唔講可行性
你重奪立會過半議議席嘅用意喺邊？

阻止咗然後宣布議值照舊
and then?
唔好浪費手足辛苦叫醒嘅一大批前政治冷感人ok? 同抗爭冇衝突ga

你點定義咩叫善呢？
.
進攻功能別嘅善喺邊度？

可以提出議案針對政府同埋狗隊
例如特權法嗰啲？

留名等睇黃屍豬反問樓主係咪唔可以雙軌齊下？體制內外都要贏！要贏埋功能組別，贏夠100:0

你分化！你係鬼！你係五毛！

你班黃屍豬精神病，邏輯有問題，做埋啲嘢矛盾到仆街，不知所謂

因為我唔想俾你奪權，ok?
我地要既無篩選既普選
好呀，俾你議會抗爭成功咁點？跟住？
跟住咪就係黃絲版廿三條國家安全法囉，然後特首選委，選埋黃絲特首，最後就接管警隊，去打壓我地呢啲反專制既人，因為你地只係想做港共2.0

去唔返上年既勇武程度你知唔知點解呀？
就係同投票日一樣呀，差你一個去勇武呀

只有一個情況我係同意你玩議會，就係參選搏DQ，不過你選得就唔想DQ啦係咪？10皮野一個月架嘛

其實去大陸參政然後一級級上去到做國家主席中共總書記都可以係體制內改革中國架喎，都係一個可能性嚟架，唔見你做既吓？

想知個惡喺邊

係唔善就係惡呢？
.
香港政治係咪淨係得黃藍之分

選舉已經係較好既一條抗爭路線,都較易有國際聲援同合法性,你係要有民意代表去發聲,所有民主運動既抗爭(如果容許既話)除左體制外條線都會盡力打體制內既選戰

功能組別嘅設計根本就令香港人贏唔到過半功能議席

到時你地最多咪查下警隊，跟住咪收皮囉
大部份人袋兩樣係袋撤回同埋獨調會架咋嘛

不過你連警隊都查唔到清算唔到喎
因為人地三萬人三萬枝槍包圍立法會呀
泛民有咁既政治智慧就唔係泛民啦

呢個興理性討論
唔會亂扣人帽子

第一個pt係咪作者個point
咁其實我都可以駁你
香港獨立完之後都可以有暴君
香港總統可以奶共
仲可以叫軍隊/警察鎮壓示威

咁我地係咪就唔獨立
你啲推論咩港共2.0係屈機

你勇武
夠唔夠狗隊啲真槍實彈黎？
全民勇武我都識講
但可能性呢？

阻止咗之後照舊又好懸空又好委任又好，到時咪有得制裁囉
如果你話醒咗既意思係投票當抗爭既，根本就未醒晒，甚至我想你訓返算啦

咁我地應該點
如果獨立又好
贏立會又好
都唔係變啲飛機坦克出黎
而將來一定會有三萬隻狗衝入立法會
我地應該點

Real

我預撚咗架啦
熱狗網軍五毛分化撚，我咩都受過架啦
你地班友淨係識擁抱階段畫勝利
廿幾年啦，贏咗啲乜？

咁你反對進攻功能組別嘅理據係乜？
「因為無善
所以唔好攻了」
咁？

冇得話如果制度內有用，
咁多個月黎係白費，
區選贏都係靠血換返黎，
血已流，
每一個人血饅頭都一定要食哂去，
唔食哂先係真正既白廢。
就睇下我地咁多個月流既血，
可唔可以令我地光復立法會。

睇下邊啲人扣人帽子先囉，郁啲就話人係鬼，係熱狗，係五毛。又唔見你話返嗰啲人㗎喎真係 即刻標籤埋你個p牌仔

唔諗點食住個勢 反而叫人訓返露底了

係佢地眼中本土都係屬於黃絲，所以本土唔洗派人選，票一定要俾泛民，你唔投票你就係鬼，你話投白投廢就一定係分化撚。
所以2016咪大清算囉，泛民幫政府打壓本土，熱狗幫泛民打壓獨派。結果呢？民族黨俾人搞果陣你唔出聲嘛，梁游辱華就抵死所以應該被dq架嘛？最後咪dq多你4件長毛小麗老母囉

去到2019年6月因為送中修例，係出邊衝既就算唔係獨派都起碼係本土，咪就係食住本土既人血饅頭係個殘廢制度拎議席囉？

其實立法會全面直選泛民先拎得最多議席架喎，今年9月果個係廢咗功能組別既選舉既話，go ahead，完全無問題，但不公義選舉我就不了。

腦子很好用，敬請使用，不然會生銹

一個會DQ既選舉有何合法性正當性可言？
你目的係DQ我唔介意呀，你唔想俾人DQ架嘛吓話？10皮野一個月，大生意嚟架喎

明明就話要攬炒，啲人又打晒飛機又呢樣嗰樣，一班手足就真係身體力行付出埋自己生命前途去攬炒去抗爭。嘩！呢個時候仲以為你哋自己好有腦會玩得贏個制度同埋制度外嘅嘢。喂大佬，佢哋真係痴線㗎。更甚嘅係，玩選舉呢啲就係另類扮抗爭運動，同區選(保長選舉)一樣，投咗票覺得自己有做過嘢，個良心咪無咁受責備囉。所以係㗎，永遠都無可能要求佢哋破釜沉舟，因為一定係自私㗎。

樓主，辛苦你喇。

想請教認為要進攻功能組別嘅同路人
今屆點進攻勞工界三席

有d 人 一方面講廢除功能組別，另一方面自己會選立法會直選

我講緊咩人，相信大家好清楚

香港人經過左呢大半年，同區議會選舉，應該識得分

咁上年之後外國對香港選舉關注度加左,dq人方面都審慎d
唔參選白白送資源同權力比對方最on9,玩親杯葛選舉個d,係外國例子都係永不翻身
當然,有其他更好既方法絕對歡迎提出

咁你知唔知係中大理大既勇武係預咗死架？係預咗極限一換一架？佢出真槍實彈咪俾國際制裁囉
你又想人制裁，但又唔想有原因同借口俾人插手，更加唔想付出

你地2016年點樣打壓本土派呀，點樣唔係港共2.0呀？我話緊你班黃絲呀，係同藍絲企係另一對立面既極權支持者呀

冇,要一年之後先有用,預下一屆同特首選戰

其實過半數只係其中一個手段⋯⋯點解啲人硬係要spin到除咗過半數之外就乜都唔做
你識multi tasking 唔係咁1212架嘛？
再者你有眼見武力已經到頂（唔知你睇live定現場啦）
依家等班販民攞半數 等佢哋比人dq睇吓美帝會唔會出手唔係仲好咩？（我都唔中意外判革命 但冇辦法 拳頭唔夠大）

所以咪要有一個民選既行政班底去解散重組狗隊囉
有民主政制，咪會有有足夠政治智慧既人去做呢啲野囉，係一個殘廢既選舉制度下，你咪選極都係泛民熱狗建制派囉
我當你係有真．雙普選，而唔係literally independent from China
到時就係中美共管，解放軍要出嚟制約狗隊架啦

1 .
可行性問題
直選比例代表制
功能組別商界壟斷 黑箱點票

2.
成效問題
基本法45條 159條
你冇得喺議會內改變行政長官產生辦法
都冇得改基本法
=
議會冇辨法爭取真普選

3.
泛民誠信問題
呢幾日
由派口罩比黑警家屬
涂謹申接大肚婆番嚟
到 三百億撥款
點解仲會信佢地入左議會會幫你做野？

老實講
國際戰線
經濟戰線
有好多都比議會抗爭嚟得有價值
你冇可能一邊參加個議會 而對外你又話你唔承認呢個係不公平嘅議會

你既光復立法會係兩邊過半
我既光復立法會係廢除功能組別，70席全部直選，無篩選既普選

果然唔係爬緊同一座山呀

你想點廢除？
你有具體方法咪跟你

其實你班改革派係要阻頭阻勢架喎
咁多個月嚟個個月都叫勇武退場既下？
食住個勢送你班撚樣入去收我地皮呀？

樓主用心良苦，亦都打到痛處。
以我嘅觀察，好多所謂黃絲都當立法會一戰係可以令大家翻盤。
但其實成個制度都爛到不能，任何人進入體制都會變成昂山素姬。
不能認受的立會大家就衝住去endorse。大家的根本邏輯有問題。
然後當然有下一個問題：仲可以做咩？
我今日因為見到劉細良捉鬼個post, 走去聽城寨。利申我絕對唔buy呢個人，但因為佢了解支那政治，都分析到中共點樣瓦解香港政壇所有的政治力量（包括佢口中嘅建制）
根本係無出路的問題，我情願大家會討論船槍炮火， 需大家常說：莫以小善而不為，有咩都做咗先
呢個係魔鬼交易。我感到絕望，是見到民智低下，我哋一切意思形態上都被操控。
呢個post難得可以討論，都係因為仆街PR公司收咗工。
我無solution，或者大家應該學出埃及記離開呢個地方。

仲同咩路人姐
大家都係嗌光復議會
你要70席直選
佢要兩邊過半
根本就兩座山嚟

任何一方面嘅壓迫都冇細到嘅時候 （警暴 匯豐Nan account 教育局施壓）
點解你會覺得佢謹慎左
.
建制區選輸左
而家有冇資源
你投唔投票 佢都可以有絕對權力
.
你知唔知點解有時啲議案過唔到
唔係因為泛民投反對票 或者拉布
係建制缺席唔夠人呀

你夠唔夠膽一邊嗌港獨一邊去選舉呀？
你夠膽既我ok呀
因為學你話就係因為dq所以先引到人睇呀
我無所謂架喎
但係你呢？十皮野一個月既大生意喎

咁唔內部改革 咁你有咩方法？ 我唔反對有新方法

但點樣用依家既裝備反狗？分分鐘仲有解放軍

唔好同我講佢地出解放軍 國際就會點搞佢

當年64一樣之後正常做生意

你公司個老世，你大學個project group mate都等緊你multi tasking，唔見你做？

根本唔係同路人

其實樓主講既合理，你無理由指就望一個功能組別議員會支持廢除功能組別

原來勇武可以叫得到退場？
唔好搞笑la。
根本poly一役後，大家都明呢個政府已經冇底線，武力上點都唔會打得贏，更重要係，就算香港出理人道危機，外國都係極少介入，通過個本身應該都會通過既法案，最後又冇執行，呢個就係現實。

現實話比我地知，就算黎多次勇武去到大學戰同救poly程度，只會損兵折將，
根本做唔到你所講既廢除功能組別。

有功能組別情況下，奪取立法會過半數議席，已經係最大可能可以改革既方法。

正解
我係其他post都講過，要出現極為極端既情況先有可能”進攻到功能組別”
再講就係我當你贏到
功能組別本身個問題係可以換票箱同埋有樣野叫分組點票。
你贏到咁又點？
你贏到咁又點？
你贏到咁又點？

具體既方法咪勇武罷工囉
唔係搞咁多工會嚟做咩呀
不過係既，工會又有得功能組別又有得特首選委，又有得收會費，醫護工會籌到幾錢話？4百萬？大生意嚟架喎

「如果失敗咁點呀？」
係囉，你選輸咗咁點？你兩邊贏又點？
你都唔會叫個業主幫你買樓啦，點解會期望一堆制度內既得利益者去幫你改變個制度？

一定要dp先會令美帝出手？
美帝要郁你 大把位比佢入 （警暴、教育局對老師施壓）
而家你要話比美帝聽你要真普選唔係要小圈子選舉
你同美帝講香港人唔撚承認呢個不公義制度
唔係先係配合美帝咩

立Dee

P

只能夠講支持玩功能組別既人連雨傘個班左膠都不如

咁中意內部改革你唔去中國大陸參政，鬥死習近平然後真正改革？

其實工會一早係叫人組嚟罷工
而家變左做進攻功能組別

另組啦

贏立會就事半功倍
輸就事倍功半

你都唔會指望業主幫你買到樓啦
點解會指望不公義制度內既既得利益者幫你廢除功能組別？

民智未開咪試下開解下佢地
雖然而家比人屈緊毛

其實果陣預左以戰養戰
最尾撤左 唯有等儲夠仇恨值

我就唔期待係制度內做到結果
但都會做住先
等仇恨值夠

仲會覺得體制內抗爭可行嘅，可能係只留意大半年時事嗰班「黃絲」，偏偏係大部分人

其實我真係唔怕佢出術換票箱影響選舉
佢出術既呢啲都係俾美國佬既子彈嚟
你要玩體制就應該要逼到佢出術，但係班人又唔係咁樣諗，係要贏議席

我就最怕佢咩都唔搞咋
因為其實根本唔洗搞，只要泛民兩邊過半自然會幫共產黨維穩
有案底人生更精彩

黃色經濟圈 組工會罷工 國際戰線 物理上進入立會

其實係到討論我相信唔少都係
走唔到唯有拚死一搏姐

要走一早都走左

得啦得啦叫曬d手足去曬送頭就最好啦係咪

咁你可以預輸硬

呢幾樣可以幫我地buy time
趁上面開始走下坡
我地係呢個時間儲定經驗值
仇恨值同經驗值夠嘅時候就

其實我比較想知點贏

True

手無串鐵都真槍實彈一早出咗la，
制裁咗未？
你一句中大理大勇武預咗死就全部都預咗死？
poly以我所以走到最後話決定死守既不足幾十人，後尾再有方法走，走下走下都走哂。

拳頭唔夠人打咪要跟人規矩玩 養精蓄銳 究竟幾時香港人先會承認自己係垃圾 日日ff可以咩都唔做就有立法會普選

呢家係有一班人係覺得進攻功能組別係Plan A
咁其實呢8個月有咩意思
就係唔相信個制度同埋立法會先出來抗爭
D手足俾人打俾人殺 唔通就係為咗個以前話要廢除既功能組別?

好同意呀，所以咩本土泛民果啲全部都唔好參選啦，邊個參選就係鬼，等成個立法會都係建制啦，啲咩廿三條極速通過埋，真攬炒

兄弟爬山
有人可能想分化而叫我地放棄垃會
但都可能係手足諗法唔同
如果係手足,希望佢可以理解雙管齊下既重要性
放棄一定解決唔到問題
以前一路做緊垃會,無街頭抗爭,而加做多樣野又何樂而不為
我地又唔係唔夠人手選體制

係啦,打選戰真係對唔住手足阿
九月一於all in民建聯焦土推倒從來先係出路
記住投白票,本土定泛民都係敵人

幫進攻嗰班計下數
35席基本上親中派拎硬20席左右

根本就100%贏唔到

冇point
就咁撻句野出來就算
罷工勇武 國際戰線原來都係送頭

其實你知唔知而家政府要過23條係可以即刻過

根本班助理就無敵 每個Po辯論一次 辯論完講唔贏就新po吹風投票

lm

咁得兩條路 一係就反枱 一係就打贏 自己諗反唔反到張枱 反唔到咪要贏 唔一定要全勝 你過半數 日日咁否決 癱瘓議會都可以逼政府聽你支笛 再加上真係無成本點解唔做

都係個句 有票點解唔投

我仲記得一句說話，「人多就幾重狗都要收皮」
出得去衝既已經有覺悟會被捕入獄甚至被自殺
相反你地係度用投票去否定自己成為勇武既可能性，更加係度否定緊勇武手足係呢大半年既付出

根本無資格叫佢地手足，因為都唔係同路人
廢除功能組別係真正手足要既野
兩邊過半係你地班泛粉要既野

根本就唔關疫情
自從Poly之後已經戰力大打折扣
popo照出裝甲車水跑車
但會打嘅手足已經所剩無己 得返和理非
參見128 1224/5 11

又無槍又無炮又拎遮打鳩popo？
然後多幾千個浮屍？

推

我都想知

咁當佢係一個小目標，唔好當係終極目標
會唔會好啲？

我見好多都講咪撚進攻個制度，無用架

調轉諗啦
咁制度外有咩小目標可以做到？
大家反而對呢方面個討論唔夠

去到贏唔到既時候又話去玩特首選委啦

你講起配合美帝 支持廢除功能組別既Solomon建議唔好放棄今屆2020選舉你又點睇
你射落海一樣會有藍絲投 一樣有投票率
啲白豬唔撚識分我地杯葛咗個選舉
我覺得支共暴力dq民意代表大牙力過警暴囉 對唔住手足我都要咁講

區選前一日成個連登都話冇得贏叫人棄票

得啦又話唔係同路人姐係要割啦
又話和勇不割

300億抗疫基金、水炮車咩嚟架
癱瘓議會？靠呢班既得利益者？

咁大段野一句都答唔上嘴
你繼續眾人皆醉啦

想問下樓主喺邊？食住花生睇64重演？我地係有覺悟 但個覺悟唔係白白犧牲 羅馬唔係一日起成 而且你諗住點廢除功能組別？係唔係ff下聽日就廢除

呢個係關鍵一席既大話
2016年補選 over my dead body 話守惡法 當席係關鍵一席 但係根本政府議案簡單大多數 要過就過左 拉布都唔得 因為泛民一早加大左主席權力

咪係,泛民敵人黎架,識投梗係焦土投建制啦

係咪咁話

擴大左黃色經濟圈先

加入埋工會

打國際戰線 同人講我地唔要小圈子選舉

政府要過廿三條依家都可以過啦
我可以同你講，只要嚟緊9月個選舉唔係普選廿三條呢啲野係一定會嚟
無論你過唔過半都會
你含開泛民淚架嘛
佢地做咩你都會投佢地架嘛
咁咪出賣囉

講真一句，會街頭抗爭嘅人都係會街頭抗爭
會參選嘅人你點屌佢都係會參選
有啲野自己做自己份內事就算啦

利申：真係從來冇點當過沈旭暉或者班傳統泛民係手足，大方向可以係一致，但唔代表咩人話自己係黃就要死撐到底，鍾意就撐唔鍾意就算

佢覺得勇武人多政府就會跪係度

你前提係泛民唔可信嘅話咁咪自己上去選 講真依幾半年泛民進化得好快 而在座好多巴打都俾泛民救過 對我黎講俾起班日日剩係識喺fb 連登ff嘅鍵盤軍師可信好多

事實就係「人多幾重狗都要收皮係假」
一架車剷埋黎，人壘人唔記得咗？

勇武一係就要直接打贏，一係就靠流血換外國出手，
而理大戰後，好明顯大家見到付出到呢個程度，換返黎既野都係唔值得，
黑警亦過埋心理關口，
唔理三七廿一大圍捕，
你仲想點勇武？

你想過半
我想普選
點樣兄弟爬山呀
投票當抗爭呀？
屌youtuber唔夠黃個標準去咗邊呀？
點解唔用係自己度呀？
呀係喎，唔記得咗添，投泛民既咪夠黃囉

一定會比 少數派拎過半好
咁請問何樂而不為

其他抗爭方式仲冇用

從來只有勇不割和
和不割勇？等和理非付出大過勇武先

其實好矛盾呢個位 體制內抗爭一定唔太大成功
但係對大部分人黎講會覺得最後正路 得呢個方法
另一方面 體制外既美國可能影響大
但係對大部分人好無力感 點搞

所以進攻功能組別？
緊係啦，立法會議員10萬一個月架，大生意嚟架

Ok咁你有咩穩勝方法可以推翻體制

push

Ok當我buy你制度外抗爭
咁條路應該點行

我認同你個point
選泛民一定係衰

制度外有咩可以去一步做得到？
我真心問唔係串尻你

搞到支共同佢啲黨羽嘅我乜都支持

你講到泛民咁唔可信
其實而家比真普選你
選出嚟嗰個都會係泛民嘅人

班死熱狗私怨撚黎 佢地頭號目標係整死泛民 唔會諗咁長遠

美帝夠話左2020冇普選就做野

你廢咗功能組別先投唔得既？
有樓啦你唔買既？
買唔起樓你會唔會叫業主幫你買樓？
咁如果你唔會，又點解會叫個制度內既得利益者去幫你改變制度？

又係講付出多與少
根本從心態上就無諗過和勇不割

第一
Solomon 只係其中一個議員 而且係核心外圍
佢嘅建議可以聽 但唔一定要跟
.
第二
白豬識唔識分 同 我地解唔解釋比佢地聽係兩個樣野
點解唔可以係大部份白票
然後你對外解釋你唔認同個制度呢？
.
第三
要DQ議員一早DQ左
你望番4年前
外國要做野根本大把彈藥

屌你唔滿意佢咪自己上去選 都話左有本土投本土 無本土就投泛民 日日好似怨婦咁jar住泛民 唔講以為敵人係泛民唔係共產黨

一步一步取得勢力，可行性呢樣嘢要睇時局

咁由得保皇贏哂，對我地又有乜嘢幫助

咁你贏咗啲咩呀依家？你得57%咋，六四比都去唔到呀
贏？叫兩聲pk鄧鬧到佢走係咪贏？你係咪好開心呀？
俾狗姦到大肚個女仔依家係咪可以出返啖氣？

梁天埼 上去選有冇得選
新泛民都有部份係幫得手
但舊果班呢？

涂謹申 果D有冇進步過？

搞左咁耐重回基本步 我票就照投 等立會衰左再激起啲人走上街囉 最好就緊係中共肺炎自爆到啦

永續泛民，係政府個框架內抗爭

佢地之前話24x7暴動政府就會跪

老老實實 如果今次選舉柒埋咁反制度內抗爭先更大牙力
啲泛民先可以收皮冇得永續社運
依家咁早就打大旗號吹淡杯葛咪即係比藉口佢哋？

睇多幾個留言
人地答左

咁點廢功能組別

咪未撚投佢 投本土素人 而家要建制輸

想一步登天革命成功推翻政權跟本無可能
除非你有槍有軍隊
人地爭取民主用起馬十年二十年時間
逐步黎啦

你見唔見倒全民勇武嘅可能性
我夠識講全民勇武一換一
問題係我哋努力咗大半年 有幾多人真係變咗勇武
又有幾多人退出

唔係灰心撚 不過真係見唔倒香港會出現全民勇武
罷工都要「被罷工」先得 劣根性太強

算啦，佢係真勇武我切。突然間咁多人出嚟話唔好搞功能組別都諗到係咩人同埋因為咩啦

普選之後唔洗過半, 唔比建制派參選, 剝奪藍絲政治權利？

政府可以有DQ 可以釋法 你點知泛民唔會再一次出賣港人？ 因為睇會議紀錄 你會發現泛民永遠都會關鍵出賣 2012政改，港珠澳大橋 高鐵 可能你會學話細良話回帶撚 但係你睇下涂謹申呢幾日做過乜？
你能唔能夠講得出議會抗爭呢幾年有咩作用？
勇武我講到，612 71 粉嶺
見你呢個節奏 你下一句又準備打共產黨就最開心
試下唔好打 認真聽下人點解想射落海

真係冇
本土出現係因為泛民不濟
一開始已經割泛民席
之後因為想等埋和理非先不割

問心嗰句
你覺得和理非有資格割勇武嗎？

相反，勇武不割我哋已經要偷笑

投白票

任何野都唔係一步做到啦
至少選舉叫行錯路先

白痴
樓我要比錢 票我洗撚
好辛苦喎夜晚都要開工
Ok 你唔投票嘛 咁你舉例下點樣體制外係今年奪權

區選同功能組別選民構成點比

勞工界點拎三席
鄉議局點拎一席
保險界點拎一席
漁護界點拎一席
旅遊界點拎一席
金融界點拎一席
金融服務界點拎一席
進出口界點拎一席
商界（第一）點拎一席
商界（第二）點拎一席
工業界（第一）點拎一席
工業界（第二）點拎一席
航運交通界點拎一席
地產及建造界點拎一席
紡織及製衣界點拎一席
批發及零售界點拎一席

仲有區議會（二）有兩席都大機會落入保皇黨

你話直選大炒我認同，功能組別

攬炒就經濟上
不割就心態上
嘩你班仆街黃絲標準日日變架喎

好呀你要講割席吖嘛？
屠妖衰咗你話係戲係劇本係演員嘛？因為手足衰咗，又樣衰兼無頭髮，所以就要笑鳩佢？
勇武手足俾人搜到槍果陣你地話咩呀？話係狗嫁禍嘛？呢頭話裝備武器唔夠打，果頭手足有槍又會係嫁禍，呢啲係唔係割席呀？

呢個真
香港主流黃絲都有份求穩嘅劣根性喺度

組工會
黃色經濟
國際戰線

咁手足你點睇細良叫手足問下自己點解比人捉鬼？
若果泛民唔支持街頭抗爭
咁會唔會認同泛民不死 光復不至呢句說話？

進化得快都仲有個三百億基金屌足十個鐘然後投贊成

組工會 罷工

依啲其實都係制度內抗爭黎

Sor
我立場係要全力阻止呢場不公義選舉舉行

我想問下如果畀少數派拎過半，就係推翻制度？

你哋而家想叫人革命反現時制度，邊個唔想。但認真問，How？ 真係唔知

喺未得到答案之前，點解唔投下票就贏左先？ 區議會贏咗，有得派口罩 ，起反送中死者記念公園。 請問邊一樣係對我哋不利？
套返落去立會， 贏咗唔係有助我地拎更多資源？
要進入體制先可以反體制。
只係叫人要記住反體制嘅初心， 唔好贏咗立會就以為光復成功。
有咩問題？

真，屠妖手足只係無頭髮就比人割

Up

外國要做野大把彈藥
佢都唔做野

你仲叫人投白票對佢地講唔認同制度？
咁最後佢都係唔做野

結果就係：
廢除唔到功能組別
再輸撚哂立法會
政府對外講話民意支持親中

老實講，鬼唔知功能組別要廢除，
你比個可行做法出黎先得架，
口口聲聲話勇武就得，
認清事實好冇？
而家就算屠城外國都係up幾句就算，
勇武亦唔會夠ar17打，
一有咩事開車剷埋黎人壘人，
先過黎打鳩你都得。

屌你，你係夠打既，或者叫得郁外國幫手既，直接港獨都得la，仲講乜鬼廢除功能組別姐傻鳩？

現實又唔現實得哂，
FF總係美好。

覺得有效咪去做囉
唔同我投撚完票，輸撚咗啦
就唔出嚟遊行咩

明明兩件事無衝突
都唔明點解啲人要二元對立兩件事

做多好過做少啊
唔通就咁睇住建制大比數勝出啊
你唔係以為唔玩今次選舉就會即刻有真立會選舉啊？

樓主係熱狗
拉

唔通泛民投反對就真係反對到咩 影響唔到結果嘅嘢我理得泛民點投 而且都話左唔滿意咪唔選佢 不嬲都話本土 素人泛民咁 但一定唔會係白票同建制

武力點樣見頂？
依家和理非仲係和理非都未出去衝
加泰就話你個be water係可以be tsunami, 香港試咗未？
係你話未試過功能組別點會知結果點，點解唔試咗勇武先，點解唔試咗罷工先？

起碼我見到有用 612 71 101 反而停左街頭勇武之後就日日清算

又係國師啲衛星page
老師今日中咗風未？

Push

其實我由始至終都唔信制度內抗爭

件事就好似有人同你玩「揀公字，公我贏，字你贏」

而香港人既應對就係「只要我堅持玩落去，總有一日會成功」

浪漫主義到智商蒸發

區議會其實都唔係局住玩，我有開post討論過衝擊票站會唔會為我地帶黎到突破

當然換黎既回覆係「鬼」「毛」

你想點去阻止？ff下聽日就會無架啦

老師又中.....風

7.1 衝立法會嘅手足聽到你講呢句一定好開心

咁有咩具體方法叫人勇武罷工？

你又唔瞓呀

樓豬五毛confirmed

投票就會跪呀
區選你投咗啦？
你「贏」撚咗啦？
跪未？
立法會權力早就俾人割咗
你要政府跪但係又唔勇武吖嘛
咁罷工囉？
淆呀？醫護罷咗啦，我都罷咗7個月啦，幾時到你呀

泛民係建國敵人，必須收皮

?????邊忽內？

哭𠹌咗 作者唔覆我comment

我其實嚟嚟去去都話廢, 然後點廢, 我好迷惘, 見到你除左否定人, 但提出唔到任何有力建議

真
我唔明點解要咁極端
講到投票之外咩都唔會做咁
你打Pokemon都四招技比你揀啦

投票係我權利,你唔認同咪唔好投
點解要因為你認為冇用而我唔可以投
仲講到唔射落海投泛民就係對唔住手足

勇武嘅作用同犧牲同呢場選戰打唔打有咩關係?
你話九月棄選咁應該點?阻止選舉進行?
唔搞任何競選活動?拒絕投票全民射落海?
定票投民建聯阿

屌你啦

無啊大家都好想廢除功能組別 但現階段根本做唔到 咁就幾條路 一係望外國幫手話廢除 然後共產黨應承 一係就要脅政府 咁要脅咪大三罷 癱瘓立法會個D 咁ching你係諗住點

文宣
罷工
勇武
國際戰線
Twitter戰線
你有錢又有面既就可以飛出去遊說

All of the above.

開車剷埋黎搞到人壘人點破？
AR17點破？
武力未見頂
對面就真係未見頂la

講真勇武都唔係預打贏，
係搏外國睇唔過眼出手，
事實係理大戰外國都冇乜點出手，
蝕大本。

而家咪少咗勇武。

認同，只會投本土/聲援抗爭者候選人
至於要唔要杯葛選舉，要考慮你張白票/你嘅唔投票有冇能力做成理想中嘅protest vote
喺冇可能同淺黃coordinate而且根本分唔到白票同阿婆吸錯印嘅情況下，係冇用嘅

你幾時變咗7.1手足代言人?

831犧牲嘅手足話想我地打好場選戰喎

你第一段都幾有趣
咁成功光復之後係咪應該無政府狀態？

事實就係你點爭取 點白票都阻止唔到2020係有功能組別 美國會做野都唔係今年

你咁相信美國咁快會干預 咁根據人權法案佢地見到2020冇普選就應該會制裁 咁今年功能組別玩成點你都唔需要擔心

至於係咪全力進攻功能組別 美國就會覺得香港人好擁護現行制度 我相信佢地唔會咁蠢

我覺得樓主諗野好極端 如果咁極端咁理性, 不如放棄抗爭 因為贏唔撚到, 共產黨好撚勁

學你地話，你唔試點知無用？

你講嘅呢啲嘢同投票根本就無抵觸

又係廢票論
體制外 勇武抗爭無問題
但問題係打唔過黑警丫嘛
好多人夠唔想體制內玩喇
但事實上係無晒辦法
我認同勇武係逼迫政府既手段
但呢家港共唔驚擺明要全面對抗
咁一係學孫文地下化武裝
講緊真槍實彈全面開戰殺人
逼解放軍進場全面攬炒
否則 再講勇武只係葉公好龍

咩割左 立法會無權係因為保皇黨過2/3 只要過半有否決權就唔同玩法 緊急法咪JR佢
不過樓主帶出左一樣好好嘅嘢 就係sofar目前為止香港人係垃圾 無能力威脅到政府 所以應該做嘅係提升自己實力

終於有論點

Bno平權都過咗下議院一讀啦
點解係都要對美國戰線咁無力？

手足你付出令我好感動
我地連登集體應承你九月全部all in建制派
如果唔係真係對唔住你嘅犧牲

犧牲嘅人泉下有知都想我地一票不投泛民

不滿泛民
可以投真同路人一票
無人話得泛民一個選擇

根本就唔應該同佢玩選舉，你反政府但係參加政府搞既議會選舉，比晒認受性個政府，我大膽斷言傳統泛民大勝就肯定香港人玩完，除非班老嘢唔黎選，但四年一次分豬肉，為利益一定打崩頭。然後黃絲就會跌入泛民既議會抗爭，温和抗爭既甜言蜜語到渡過呢四年。

將議員既力量同影響力帶出議員點睇?
0119天下制裁本身trap左好多手足
最後結果冇大圍捕
講緊上千人個隻 連抄牌都冇
只要佢地做到呢個效果 都值得我地推佢上去

仲有佢地提供既被捕支援
爭取在囚人士(手足)權益 寄聖誕卡
現場監察黑警 試問有邊個可以係狗面前大聲講野多過3句而唔使被拉

呢個救手足同前線範疇都值得我地推佢上去啦

熱狗？長遠？
屌你老母個政治光譜唔係泛民就係熱狗，唔係熱狗就係藍絲
長遠？長遠咪就係成個本土派都俾你泛民打壓囉
你泛民又好識睇長遠咩？廢咗功能組別拎得比依家仲多議席架喎
驚咩姐？驚到時失業呀？

Yes,最重要一項:九月大家集體棄選

算吧啦
區選個陣都大把人衝出黎講呢d
好似體制外抗爭就唔可以投票
目的咪係叫人唔好投票
係喎支那講到明反對派唔可以過半喎
早半年開工都差唔多架喇

依家你真普選都無喎
有真普選咁立法會我唔會反對你玩呀

係 你join 埋一份?

連登:屌泛民就是熱狗

老老實實，之前我都係諗政府好細機會會真係落死手大屠殺
去到理大戰最後

開車撞市民逼到人踩人
實彈AR-15周街行
震撼彈封路
斷糧圍城
根本已經係大屠殺啦只係未殺咁解

個陣時外圍一定一大堆只係和理非/新手嚟救人，一樣俾人沖到收哂皮

仲諗緊勇武見頂未，就同唔好嘅中醫都唔係中醫一樣咁無恥

而實彈之後會有制裁都唔見得好穩陣，咁多槍實彈，咁多疑案，咁多國際線打完，最大嘅制裁咪就係人權法通過，未見到有一個高官有事喎

無話唔係泛民就熱狗 只係得一種生物先會日日jar住泛民咬 一到選舉就翻舊帳 叫人投廢票 然後網上講到好理想 但咩計畫同行動都無 基本上都係同一個pattern 講真真係受夠你地班怨婦 唔滿意人投泛民咪自己出黎選打贏泛民 而家好想投佢咩 係想建制輸咋

咁你覺得可以點做？

咁所以真實有咩可以令政府跪
有咩令美國佬真係幫手推2020普選
全民上街?
全民罷工?
全民勇武?
或者立法會唔選攬炒?
只係話人選立會選功能組別
但有咩係可以真係令中共跪 或者令美國出手?

記得嗰陣熱狗都話區選大勝美國就唔幫 結果咪大比數過左

其實人權法真係執行到嘅話
根本就唔洗嘈玩唔玩功能組別
而係根本就唔會有功能組別
但如果仲有功能組別嘅話
登記做功能組別選民就會係back up plan

同問，我本人支持制度外抗爭，但好似做左9個月開始無新元素令抗爭取得進展
其實7月1個陣我都完全唔buy重回制度內，因為食撚左20年屎，同埋發現勇武抗爭先係出路，但經歷咁多再回望，其實當時大家做嘅決定係咪適合依家嘅處境呢，當時大家覺得香港人係可以一直勇武，全民勇武，但依家勇武抗爭的確有瓶頸，火魔下一步咪工聯會，有幾多人跟到你心知肚明
可以我心態有問題，但依家我唔認為要拒絕任何手段，尤其依家有肺炎，唔會有咁多行動，咁多出黎嘅時間去搞選舉又唔係壞事

點樣唔見頂呀 你射箭佢出ar15 你玩gas罐你出飛虎 你人海佢搵van仔撞
咪咁天真啦真係以為人多大晒咩
全民勇武試過一日架 唔知你訓咗定咩 幾萬人救poly換黎閃光彈 人疊人
人多幾重狗都唔怕 講完你有冇毛管戙
我都想知啲大人做乜撚嘢唔罷工呀 問我托柒

唔知有乜好嘈......
以前毓民講全民制憲，
大家都知中共唔會允許，
咁到時咪行動升級囉。

要勇武都要塑造氛圍，
唔係拋句全民勇武就得。
選輸、DQ、出千咪好，
到時又可以全面開戰。

想永續社運:投泛民
想焦土:投熱狗
想攬炒:投保皇

急不及待想攬炒了

真心好早
睇黎大幅加budget

輸撚左就真係企係到呀 原來搞左半年係無人支持你 美國都唔知點幫你簽好

屌熱狗就是泛粉

咁咪係囉，你已經講咗答案，講咗香港人應該做咩。
但首先第一步係咩？就係同孫文一樣，完全唔再相信清帝國，完全唔相信立憲派、改革派，專心投入革命。
「武裝革命，香港獨立」就係唯一出路。

勇武實得Yeah
浮屍多啲Yeah
跳樓多啲Yeah

係你權利 所以咪叫你唔好投 同你叫我投泛民一樣
我相信制度外既改革 因為呢幾十年泛民既無為 加上上述既出賣 我決定唔投
我無講你投票就對唔住手足 希望你比少少理據話比我知點解要投 九月棄選應該點做？ 繼續制度外既抗爭 建立香港人文化同身份認同 選唔選都無所謂啦 因為都無民意授權

11月已經放棄左 睇通睇透
香港人? 唔抵幫 出一個拉一個。
有幾多罷到鐵罷到美心? 唔割比人拉既手足咋 但其實照搭照食 拉左既手足?是但啦算啦-
想你地睇清楚而加既局勢 考慮清楚
唔好被人叫出就出 因為你一有事 冇人會幫到你

組工會
黃色經濟
國際戰線

頭兩樣咪又係流流地
供樓撚, 有家庭既偽中產會罷工? 老闆嚇一嚇炒人, 開名全行封殺即縮啦
黃色經濟, 講黎講去咪又係openrice水平, 其實佔GDP 5%都冇, 而且藍色地主一出手, 黃店幾好生意都即刻執笠

啱啱睇完Jeanine Áñez終於明白點解要鎮壓示威者，原因好簡單假設將來林奠落台新特首上任要追究林奠包庇黑警嘅責任，點知就有班藍絲走出嚟搞破壞支持林奠，係呢一刻我相信大家會講無一個藍絲係無辜。最緊要係Jeanine Áñez係親美而前總統係舔共

所以好支持唔相信制度內改革嘅巴打直接買軍火革命 到時一定join

由97年開始就話要廢除功能組別架啦
問題係點撚樣廢呀？

對住中共，要係體制外廢佢基本上就係要推番成個體制/政制，而且係用武力
咁香港人準備好幾乎必死既抗爭未？

我諗認為要贏立會呢個方向既人係因為覺得9月前爭取到雙普選既機會不大 9月點都會選舉 所以先覺得要贏議席 但即使贏但無廢除功課組別都無用

我同佢講過好多次，佢唔覆就算。

淨係識講多人勇武就得，
但又唔記得黑警可以玩到開車剷埋黎，
咁多人咪又係疊埋一堆比人打。

仲有ar17都未用，黎緊想買電槍、網槍添。
理大有據點整火魔，咁撚多火魔先燒到架銳武，仲要最後整得返。

大家而家應該有共識唔再玩陣地，
你想點樣打得贏個幾架水炮車？
係咪真係全民勇武就打得贏？

勇武一開始就係搏佢唔會做到咁盡，
好似71立法會，佢地就係唔想做咁盡招人話柄，先有71佔領立法會出現。
但而家大家已經見到政府已經唔撚理，
玩到人道危機都當冇野，
最撚慘係佢玩到咁盡外國都冇乜點幫拖。

打又唔會夠打，外國見你慘又唔會幫拖，
咁仲勇武，係咪即係送頭？

利申：曾經企得好前

鄺仔都唔投？

你過半數 癱瘓議會就唔同玩法 起碼多啲籌碼

樓主算鳩數啦
香港人係要食多次屎先發現議會抗爭係笑話

我地加入狗隊係內部改革狗隊好唔好？

其實邊會屠城

狗無限TG, 水炮加閃光彈, 點勇武都要投降 (除非勇武有實彈)

揀唔揀鄺仔呢個真心有掙扎
如果唔係三百億投贊成 我會諗都唔諗

罷工？
佔總人口既4成藍絲唔會理你
黃入面有一半為生計只會口頭支持
呢家一個武肺攬炒經濟幾多人幾驚無份工
至於勇武
如果係以真槍實彈殺人去對抗我支持
講緊完全置對方於死地 組織軍隊打內戰
以完全推翻政權為目的
但基於逼使政府讓步而勇武
可以勸你慳返 過去大半年證明係無用

講真，比埋間大學你，狂整火魔，
都搞唔掂佢d水炮車，
你就知根本冇得打。

第一
SOLOMON連議員都唔係

第二
我地已經係體制外
要用文宣向外解釋係有困難
你睇fb/youtube根本係不利宣傳 得番假新聞
男外
你唔想都好 上次區議會已經比外國覺得係公投
而佢外國始終離地 每次選舉都係自然地覺得係民意既展現

第三
外國係大把彈藥
但佢可以選擇唔開槍
四年前係dq呀 但過去四年有做過野?
美國佬可以最終唔出手
等於我地次次都話核彈 但其實佢地最多出兩句聲

殘酷既現實係
美國要真係動手 一定要係對佢有利先會去做
唔係的話 十居其九係會備而不用
單純得moral support唔足夠

真，仲同政府慢慢玩遊戲，我係屋企涼下冷氣好過，跟住泛民抗爭不了，今時今日咁既局面最大原因梗係支那，但無泛民呢廿年既推波助瀾都難成事，本土派抬頭保皇狗都未覺得有事，泛民驚佢地爭飯食急不及待就想打死人地成派人，依家見形勢唔對路就企係市民個邊，屌你啦，泛民呢兩年幫手過左幾多條惡法？依家想懺悔，想人投你？我射落海都唔撚益你地，泛民？死光最好

Patrick Henry 既speech 入面有段好重要既說話 下為中譯節錄
先生們，他們告訴我們，我們是弱者，無法與這強大的敵手對抗。但我們何時才能強大呢？下個星期嗎？還是下一年？要到我們完全被解除武裝，每個房子都駐上一個英國衛兵的時候嗎？我們優柔寡斷，坐著不動就可以聚集力量嗎？我們無精打采地仰臥在那裏，抱著虚妄的希望直到敵人把我們的手腳都捆起來，這樣就可以獲得有效的抵抗手段嗎？

咁點解你唔試下搵下門路買軍火？點解唔試下買材料自己整呀？

下下都靠人，靠代議士，靠泛民，靠後生仔，靠美帝。下下要人餵到埋嘴邊先識得食。就算有一萬年時間，香港民族都唔會有喺世界立足嘅一日。

有得揀我都唔認為要係體制內抗爭
勇武行動有成效但唔會帶我地到達終點
要打一定唔夠支共打,狗後面仲有老解
而係支共未滅情況下我地冇理由放棄任何一條線
尤其呢個有機會直接衝擊佢管治權嘅戰線

不過當然過到半支那都唔會咁順攤一定搞小動作

如果真係200萬勇武就真係即嬴既, 但係人都知冇可能
救POLY一戰已經係現實既全民勇武,

美國會做野都唔會係今年

如果今年就會做 咁根據人權法應該見2020冇普選就會制裁
咁進攻功能組別與否都唔會有咩影響

btw我都唔覺得立法會會過到半數
但2020仲有功能組別係既定事實
唔覺得試下有咩成本要付出

依個就係大部分香港人嘅問題

推

體制外都可以係國際戰線

美國比泛民有更大原因幫香港有民主，因為可以用香港控制中共

泛民淨係想永續社運，連共產黨都唔敢鬧，不了

真

但同時都有好多人話黃色經濟圈無用，好似上面都有人講："被捕有飛機師有醫生，佢地坐十年之前你個黃色經濟圈請得返佢咩？"
加入完工會投票話要罷工，結果又唔係全部人罷，我都唔明工會有咩用

願聞其詳 點阻止?

向好嗰方面睇
既然橫掂都預咗唔跟個制度去玩嘅話
咁如果萬一真係俾我哋贏咗
到時政府揾藉口DQ又好，剝削又好
咁佢都係大巴刮落自己度
全世界都會睇到佢有幾肉酸

假設我哋真係贏到開巷
佢冇辦法再控制呢啲議席嘅時候
會唔會有機會逼到佢廢除功能組別？
前提係肯去嘗試

重點根本唔係為咗爭取過半數議席
係唔想啲議席落喺對家手上
就係咁簡單

有人話泛民攞到議席之後就會忘記抗爭，會對唔住手足
我明白大家係根據以往嘅經驗先有咁嘅想法
但係今次抗爭對香港人嚟講係背水一戰
如果佢哋今次贏咗之後真係背棄手足
你覺得佢哋仲可以玩幾多年，捱唔捱到下屆？
你估佢哋冇諗到呢樣嘢？
而且好多民主派今次喺幕前幕後做咗幾多嘢大家又記唔記得？
許智峯喺前線調停食椒、私人檢控的士狗
高佬嘅情報網、鄺仔前線撚狗⋯⋯
點解一講到選舉大家就永遠淨係識得翻舊帳？
既然大家以手足相稱，可唔可以唔好咁多猜度？
佢哋有佢哋繼續制度入面改革
我哋有我哋繼續國際戰線、黃色經濟圈、攬炒、街頭抗爭乜都好
其實有咩衝突呢？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

樓主成個po就係騎劫手足犧牲黎叫人棄票

你唔鐘意投泛民咪唔好投,有本土我都會本土優先
但你地叫集體棄選...ok,咁之後呢?
建制派大勝,然後我地繼續制度外抗爭...外邊度?
遊行集會冇得搞,貼牆被圍捕,講句野都冇咗份工
對家玩法律收黃圈皮,手足有咩事都冇有法定權力嘅議員幫

到時你抗爭條撚咩,洗定patpat入教育營啦

唔係話對勇武戰線灰心，
但係you have no gun 嘅情況下，我又諗唔到正面對決點樣打贏3萬全程have gun嘅人

連杯葛藍絲同黑警都唔係個個做到

一句講晒 依家呢個情況 香港仲未值得美國直接出手
但有武肺+trade war 可能有轉機

有理想係好事 但唔該望下現實環境 香港人而家夠垃圾 無條件揀飲擇食 有得要嘅資源全部都要曬 可以削弱嘅全部都要削

國泰以前咪成日罷工爭取加人工既?
原來只係以前英國老闆仁慈, 比佢地罷工, 唔秋後算帳咋
共匪一叫封航線, 英國老闆即係跪低強硬炒黃絲, 有冇邊個敢罷工呀? 連聲唔敢聲

佢覺得投票/遊行和理非/勇武係三批人
只做自己既事
如果有勇武參選 一定有票 唔使投泛民喎
泛民絕對唔係唯一既選擇

同埋話要阻止場選舉
好似選舉只會阻止佢地計劃
咁所以就係佢既plan係點?
有咩係會令到中共讓步或者美國出手?

咁就叫盡？縱觀世界，有邊一個國家嘅革命不比香港更加血腥？

而家你都係估佢靜靜雞捉人嚟殺、捉人嚟姦；人哋嗰啲民族解放、民主革命真係喺你面前屠殺你、夫目前犯你。如果你覺得「咁樣太痴線喇香港人唔會接受得到」，咁咪算囉，證明香港民族係垃圾，唔應該有生存空間，應該要畀支那人統治一百個世紀。

又情緒勒索
拉

仲講咩全民勇武會贏個d一定唔係勇武，
講真 真勇武 應該親身體驗過武力差距已經大到人數再多都唔會贏。

除非有武裝軍火，唔係唔洗諗點樣武力取勝。

講真勇武唔預會打贏，只係搏佢唔敢玩咁盡，外國見到會出手，但事實係佢可以玩到好撚盡，而外國唔出手，
所以先出現今日打壓愈黎愈勁，
下下都大圍捕亂拉。

講咗好撚耐唔係要贏功能組別，係要廢除功能組別
一講就話鬼，熱狗
唔怪得黃屍比人笑啦，唔好成日跟泛民啦，要自我思考啊

popo武力就真係未見頂
而且根本同出老解無異
只不過由popo出手 對中共其實更好

啱，如果個個香港人都有雲海十分一咁煩，制度改革就行得通

買軍火?

唔該要極極極小心,99.99%中間人都係鬼

其實勞工 進出口同批發都係有得拎到
係之前泛民一直冇去爭

就好似勞工係用工會數量
進出口比錢攞牌等等

但係依啲全部都係要用時間(公司成立一年，工會運行一年等等) 所以而加係趕唔切做，但可能性係有

縱觀世界有邊個國土咁細啊
打完走唔到等死？定係每個勇武打一次就流亡海外？
毛澤東個陣都要帶成隊人行11個省、18座大山、24條大河、5座連續的雪山

香港行大帽山咋

我係美國佬咪覺得香港人無幫嘅價值 自救都唔識嘅垃圾幫黎做咩 其實講到尾 咪又係想做大台 可唔可以唔好咁樣衰

poly 一戰彌敦道尖沙咀
比兩格水炮車夾擊已經搞唔掂
最後迫住退，連poly都見唔到
全民勇武，做到既話，work?

我幾個月前已經好多朋友連遊行都唔出
依加再搞黎明行動都唔方多人出
點全民勇武
定你有方法迫到全民勇武
全民勇武，possible?

我都好想真係見到全民勇武抗暴政
但我真係見唔到work 同可能性
9個月了，你仲相信真係有全民勇武？
就算信，
都唔應該將場運動既未來全部賭曬落個希望度。
我唔想場運動係選戰後進一步降溫。
比機會其他相信逐步逐步贏既人，好唔好？

有邊個會最想黃絲放棄功能組別

純粹個人意見，大家唔一定要認同…

樓主嘅諗法，其實同左膠嘅政治潔癖差唔多，不過只係另一個角度去睇…

樓主觀點似乎係：任何唔支持佢進行體制外抗爭嘅，都係港豬、戇尻、政治觀察力不足、自甘墮落、搞散場抗爭運動…等等，任何試圖按現有機制去做嘅嘗試，都必須停止，否則就會誤己誤人云云…

有無諗過每個人嘅環境都唔一樣，睇法自然不盡相同，簡單啲講，有咩社會可能全民都係革命烈士？做唔到你要求嘅level ，就罪大惡極？咁依家邊個先係你最大敵人呀？支共、港共，定係同你觀點唔一致嘅其他真心膠（諗住體制內改革）嘅抗爭者呀？

任何事要成功，都一定要夠人支持…無大一啲嘅胸襟，接受其他人嘅諗法，條路將會越行越窄…

雖然唔完全同意樓主嘅諗法，都欣賞你將自己嘅想法講出嚟大家判斷一下…

其實十萬一個月算得咩唔好下下捉住依個point講
立法會班人大律師公程師乜都有，十萬對佢地黎講真係唔算得係咩

美國係想搞鳩支那 但都唔係有位就入 支那唔係伊朗
點都有利益計算 如果唔係侵侵唔使對香港嘅事咁保守

你話要打國際戰線 香港最親美國嘅咪又係gphone
美國想香港點做 佢會唔知？
唔通真係陳雲晚晚同侵侵傾電話咩

200萬人一齊拎真槍實彈就有用
除左犧牲性命外
更加係以香港變成廢墟為代價
類似敍利亞反政府軍存在

量變而質變
成就左超級區議會
體制內抗爭，真係笑話黎

笑死我
你咁講乜都唔駛做

呢個係最理想方法
但睇嚟今年唔可行

如果講到最有威脅性嘅方案，我反而諗嘅會係人權法普選個條路(唔大希望但已經係宏觀嚟睇最好)

如果有其他方案當然可以提出啦

如果輸左
真係不堪設想

同立法會選舉一樣 原來香港人支持建制 都無藉口幫

狗當時都係搏民意反彈咋
所以果時仲有放水任勇武燒黨鐵站

無人出先係主要死因，更何況宜家疫情咁樣，好多人都話唔出。即使係到話要點要點，其實到頭來得場空，當真係要行動時，就一場被打壓嘅血戰。

警察+黑社會夾攻—>令人卻步

被跟蹤後就失蹤，最後死埋。

上次將軍澳單嘢都未解決，叫到咁大聲都無人救，但又有片傳出，唔覺得成件事好鬼咩？

中共派做足晒白色恐怖氣氛，而且夾埋武漢肺炎嚟制停政治問題。

武漢之前曾一度反對中共施政，轉個頭就武漢發爆病毒，傳埋去廣東省，順便帶去香港。

港共奶共西仲要唔封關，目的就係要呢啲！

你哋班人最好係疫情死，二來係停止出去集會時期搞分化，但可笑嘅反而係藍派死先，即使搞分化其實唔影響到香港人嘅決心。

如果樓主嘅支持者多咪會自然有人跟注。

如果樓主無人撐，自然改革仍會進行。

以我角度嚟睇，香港改革係有用嘅話，就一早就已經改變咗，但無。

而言叫香港人出嚟反抗，宜家真係無乜可能，上年一連串嘅活動，有部份港豬出嚟唔識走位，做哨又唔識，出嚟都唔知做乜，但有部份都叫做有幫手，不過都係支援大於前線，當前線被狗捉晒嘅時候，邊個又會出嚟呢？即使出嚟，佢哋係幫到手定係拖後腳呢？無一個訓練、無一個知識庫、無一個取向，點都係變成散沙。

所以係咪當香港人係正面前被屠殺、被姦就會贏？
你係咪搞錯咗d人以前好慘，而家有民主，
就覺得好慘就換到民主？

我真係想問下，而家既街頭勇武，
點樣可以鬥得贏黑警？
武裝革命、地下組職我絕對支持。

你地所講既勇武係邊種先？
但你地又話咩全民勇武廢除功能組別。

屌！係抽贏既話做乜唔直接獨立？
抽得贏獨立咗la，
就係知抽唔贏先焗住要玩功能組別，
樓主又走出黎話點解要玩功能組別兜圈，唔廢除。
我都想問下點解唔直接獨立，要廢除功能組別兜圈。

其實講真我覺得係傷勢問題 如果當日真係令何妖重傷甚至死就唔會咁多人出黎話佢苦肉計
搜到槍都係啦 如果成功做野 都唔會咁多人話嫁禍

救poly認同係勇武既高峰
除非你有槍有炮係手

popo已經係老解一樣
你就當出左老解

咁你咪去解決軍火呢個問題囉屌你老母！你而家所謂「勇武」，企出街嗰啲，九成人手上面都係無武器㗎，刀仔都無把呀！勇條撚！就算係雞尾酒都無乜人掟過啦！

得罪講句，就算我而家畀支AK47你，你又有無心理準備開槍？有嘅話你又識唔識unlock個safty？根本有大把嘢可以學，可以準備，可以做。

其實仲有幾個月既
而加開始，都可以同飯民嘅選舉工程打下

夾到上船當然最理想
諗返起2016年
梁天琦參選都係為咗傳理念

美國比泛民有更大原因幫香港有民主

咁你都要做野令到佢有誘因去真係出手幫你
國際線不講道德 講利益

1）全地球冇地方比香港更大利益
本身搵到錢，世界第三大金融中心，又可以控制支拿

如果你連香港有咩優勢都唔知
講咩國際關係

2）gphone係親美國民主黨，而家美國揸莊既係共和黨
希望你可以進修一下，唔太複雜架姐
不過提據你，美國民主黨都好親共下，勸你小心D你覺得親美既人，佢地唔一定反共

Sor，我無諗住革命嘅終極成果係廢除功能組別咁撚on9，一撚定獨立。

其實選戰同街頭抗爭或者其他抗爭手法點解係對立？唔可以同時進行咩。。。
同埋 其實我地一路以黎都未試過泛民/本土過半議席
亦係一路以來制度內抗爭失敗既表面原因

手動正評

贊成 不分化 不篤灰

全地球冇地方比香港更大利益
本身搵到錢，世界第三大金融中心，
又掌控住支拿7成外匯進入

美國拎到香港，就唔驚中國反口

你係美國，你會點做？

軍火

上兩個月咪勁多人被拉囉, 個個想買料整炸彈, 比鬼陰哂中哂伏

你諗住美國會點拎香港？直接出兵攻打？

制度內失敗係因為有功能組別
無論如何都唔會過半

加上公民黨支持修改議事規則，連議會內抗爭嘅能力都要削弱

睇清事實啦

咁你係今年選舉之前，
拎ak47去廢除功能組別lor。

根本搞武裝革命還武裝革命，
未搞得切，
一樣可以投票。

有全民ak47就獨立la，
仲廢除功能組別？

根本偽命題黎，
面對現實la，

淨係識講要廢除，
你根本冇方法、冇計劃去廢除，
咁其他人見到冇乜可能，
咪做住個結果冇咁差既方法先，
點知樓主又唔順氣，
係都要搞到立法會又輸、功能組別又廢除唔到呢個結局先安樂。

黃色經濟圈冇撚用日日都有黃店吿急/準備執
香港人善忘，多數出名既第一日排長龍，之後呢？
第一個星期維持到，但一個月兩個月之後？
龍門一開頭出名都超多人排隊，但係去到12月已經唔洗排隊

同埋多黃店咁又點？政府會怕個個星期出嚟癱瘓市區周圍放火掉汽油彈破壞交通工具鋪頭既示戚
定係乖乖哋遵守規矩有秩序咁排隊食拉麵飲珍珠奶茶嘅人？
前者起碼有機會令到政府跪低，後者政府只會覺得你班友咪繼續出嚟排隊食拉麵又唔會對我或者個社會有啲咩打擊影響 最好你繼續日日排隊乖乖地食拉麵唔好搞搞震
完全冇作用之餘
仲洗走哂日常街頭抗爭行動（自從吹風黃色經濟圈之後少咗大量行動）

trade war係最大誘因令中共讓步
但要點令到老美要同中共攤牌 就係問題

如果唔係 我地可能只係另一個庫爾德

話endorse功能組別/投票無用
其實係assume美國點都會出手 但現實並非如此
尤其donald trump係無普世價值既領袖
咁啱佢要搞中共 所以香港就係佢一大旗子 先有利用價值
香港其實係好彩遇上依個turn of century

咁美國幾時會出手
會唔會根據人權法係2020年制裁

唔好展示你智力下限啦

香港民主議程已納入中美貿易戰第二階段

中國一係買美國貨 開放所以市場 然後窮到仆街，之前逐步民主化，亡黨

一係比香港有雙普選，美國係貿易條款減辣，中共換黎苟延殘喘

仲要而家武漢肺炎幫一把，中國經濟差到仆街，真係冇咁多錢去買美國貨

有邊樣野香港人唔係做緊？
同準備功能組別踢走建制有咩抵觸？

中聯辦主任駱惠寧上月初上任以來，首次約見社團代表。

駱惠寧在中聯辦約見多個社團的領導層，首個是由人大政協組成的友好協進會，出席者預先收到通知要戴口罩，進入中聯辦前亦要先量體溫。

會面前一天，駱惠寧向人大政協發信，指要以「同舟之情」，走過崎嶇疫情，七頁紙未提及林鄭月娥。綜合多場會面消息指，駱惠寧在會面中指，林鄭為疫情做了大量工作，呼籲大家應給予支持及鼓勵，又認為不應與澳門作比較，更指香港處理疫情比日本及新加坡都做得好。事實上，日本及新加坡確診個案數字都多過香港。

除了抗疫戰，還要打好選戰，建制派在區議會選舉受重挫，正為九月立法會選舉作部署。《政情》打聽，駱惠寧在會上形容，立法會選舉的選情嚴竣，呼籲越是困難，建制派就更要團結，又指反對派想取得立法會過半數議席，奪取管治權，強調是不可能的事。

《政情》早前報道過，駱惠寧年初上任一直無與建制派會晤，被形容是「保持距離」，直到港澳辦公布架構重組，由夏寶龍出任主任，駱惠寧開始加強與建制派接觸。據聞他會上有解釋，因為疫情遲了安排會面，又指整個港澳系統改組，是加強港澳系統的領導。

林鄭近期為了壓縮口罩使用量，公開場合不時都無戴口罩。有與會者透露，駱惠寧及其他中聯辦官員在會晤期間有戴口罩，發言時才除下。在這方面換新領導的西環及中環，並沒有「行埋一齊」。

極大機會，香港拎普選，放中共一條狗命唔KO佢
Donald trump用此黎連任
連完任再KO

咁你咪醒目啲囉，計劃好啲囉on9！

沈旭暉話選贏功能組別同特首咁撚on9嘅嘢你都覺得有可能啦，武裝革命點會無可能呀？如果覺得革命係無可能，咁我祝你同你嘅後代今世下世下下世都要做支那殖民賤畜畀支那人統治啦，反正呢個就係香港人犬儒嘅下場。

出面班選舉撚宜家論述係「勇武到頂，選舉係最佳出路」

完全否定勇武行動對局勢有幫助，並且將選舉視為不得不贏嘅首要任務

如果大家咁都認同，咪繼續全副心力搞選舉lo.

我聽日唔會去考公務員考試

#430
藍可盈老公
•
4 個月前
Cre改咗期啦ching

樓主你考左Cre未? 你制度內定外?

呢個真
有砲嘅話獨立埋有點話 九月就選舉 香港人如果可以喺呢短短六個月就升級嘅
樓主今日就唔會打呢篇嘢出嚟啦
唔係否認勇武罷工嘅功效
依家係香港人pussy
唔好講武力升級買槍買砲 依家係講緊班狗一放tg就算有上曬裝就會跑走嘅香港人
你expect佢地可以喺六個月內全民覺醒嘅 香港一早光復咗啦 就係唔得所以先要保住可以相對容易得到嘅資源同埋bargaining power囉

無大量行動點解唔可以係因為黑警濫捕兼大量自殺案嚇到唔敢出
又可能係好多人睇唔到「行動」點贏

同埋令政府跪低呢個目標都要好好諗下仲有無可能
講緊呢個係一個為政治任務寧願犧牲香港人都唔封關嘅痴線政府

可能要跳到架空政府嘅step

你唔好展示自己智力下限 共產黨寧願無錢都應該唔會俾香港有真普選 到時候度度都話要咁點算 政權穩定性大過錢 而且擺上台咪即係代表有得duel 咁咪仲死 中國肯俾錢美國就會收聲咁

即係今年就有普選？

唔講實際數字，但至少呢個係有勝利路線嘅方案

我就覺得票就照投 但係投票永遠係支線任
但係你哋唔好將支線任放係首位 反而冷落街頭抗爭主線任
6月己經教咗我哋制度係任佢玩 楊岳橋嘅deadboby都唔知比人over咗幾多次
唔好辜負所有逝去嘅香港人

民族自強 香港獨立

中國一係買美國貨 開放所有市場 然後窮到仆街，之後被迫逐步民主化，亡黨

一係比香港有雙普選，美國係貿易條款減辣，中共換黎苟延殘喘

好難明咩？

咩叫寧願冇錢都唔割香港？

仲有，你講到咁絕望，進攻功能組別黎托柒呀？

呀樓主
見你黃絲前黃絲後 口氣十足十某一派別

廢除功能組別係啱
但唔係口講就可以一步登天
過程中唔係乜都唔做

簡單講句 你口講就一定係天下無敵 講到天花龍凰都得
做落就要有plan B咖啦
唔好人地唔buy你個套 就叫人去"讀多d書"咁串柒柒啦

香港就係咁
唔代表美國要出手
amcham最後甚至去游說唔好通過人權法...

歷史上共和其實較親共...
而且奧巴馬年代搞tpp就係圍堵中共
侵侵向另一個辦法玩

基本兩黨而家無親華派 邊個上場都差唔多

我唔明嘅係當中邏輯 一黎無錢就亡黨 咁文革亡左好耐 支爆最多咪變到北韓咁 其實而家做咩都無用 香港人拳頭又唔夠人大 外國又唔會真係幫手 咁你咪唯有逐步逐步增加自己實力或者減弱對方實力 而且講到選立法會美國就唔幫香港咁 你咩都唔做 建制贏曬美國先唔會幫

當初個個星期打到仆街先逼到正式撤回
每個星期都會有吹風有咩應對措施 例如解放軍 禁連登 宵禁
而家都已經吹都費事吹
本來poly一單老鼠曾話特寫 點知呢個時候嗰個放棄晒抗爭走黎玩垃圾黃色經濟圈

我係政府先開心，本來要諗條件同你班友叫你地唔好出嚟搞搞震 點知而家你地自己主動收晒皮
乖乖地走去排隊食拉麵就算

我想問下而家共和黨點樣唔反共？

你睇下彭博咩事先

冇跟開議程 係就好
同意支那今鋪經濟仆街
寧願死人都要市民繼續開工

但一直唔明支那狂印銀紙既可行性
求解答

黑警而家係趕盡殺絕
任何行動都由之前既HARD MODE 變左HELL MODE

你講到咁 咁其實香港人進唔進攻功能組別都冇關係啦 等美國餵就得

你個邏輯係

本身抗爭力度增長 但出現黃色經濟圈就抗爭力度弱咗，所以係黃色經濟圈問題
但同期仲有

區選
人權法
周梓樂死咗
有理大戰
甚至我仲可以話有陳雲教路

你個「因果」唔一定連得埋架喎

屌...
唔係無錢就亡黨咁簡單既關係

係無錢，行業又開放晒比外國人入黎，再然後逐步民主化，然後亡黨

點解外國唔會真係幫手？
你又仲未明香港對美國究竟有幾值錢

不如你study 下香港有幾重要同值錢先？

印人民幣係冇用

外國收美金

1）根本係等美國出手

2）你要比位美國入，就好像上年有手足舉美國旗 唱美國歌一樣

你進攻功能組別 係閂左個位唔比人入

同埋而家大眾對被捕受傷人士嘅關注團火熄咗係事實
我記得當初每一被捕嘅手足好珍貴，好多唔同嘅渠道都有好多人關注緊佢哋
受傷嘅一樣
基本上係星期六日行動 一至五就關心上個星期行動之中受傷被捕嘅手足
大家都有種齊上齊落嘅心態

但12月之後 就算受傷被捕都唔會有人理最多都係得個2-3頁既post討論完連熱門都上唔到
就比大量吹水膠post洗走 啲人繼續傾女神玩膠

算啦 我覺得同諗住靠人地幫手爭取獨立 然後自己咩都唔做嘅人討論真係好無意義 你繼續ff美國會打爆共產黨 然後共產黨會無啦啦亡黨 中國會無啦啦民主 比起望天打卦 我會做好應該做嘅嘢先

尼克遜兩任布殊都係

bloomberg過左上次debate之後應該無望 仲比侵侵串佢唔掂

美國對華係全社會既一個大轉向 係跨越兩黨式既社會共識

agree

樓主好野，不過兒登應該理解唔到

我覺得呢啲要睇被捕人士台，甚至係綜合哂所有渠道先做風向指標
就咁睇連登會非常狹窄

逼到佢地拎支槍入立會先囉
如果真係出現呢幕可以成個立法會燒左佢
反正都冇用

// //在開場白時，沈旭暉明言自己的同溫層是淺黃及淺藍。//

//沈旭暉表示，相信曾俊華及田北俊不會明顯違抗一國兩制，但在《逃犯條例》修訂及《基本法》第23條立法上，必定和港人同一陣線。//

//立法會換屆選舉在九月舉行，民間記者會發言人質疑功能組別缺乏民意代表性，「眾目睽睽同政權勾結」。他表示，必須思考搶攻功能組別，利用議會癱瘓政府，「要光復香港，不能放棄任何一個機會」。//

承諾最終廢除功能組別，符合《基本法》第45條最終達至普選的承諾；

選出泛黃特首，則證明香港保障了香港人的選舉權和被選舉權；

總而言之，在泛黃與淺藍人士廣泛具代表性的政治協商底下，透過工會集團專政，香港成功實現《基本法》對港人民主自由的保障。反對派成功執政，美國《香港人權與民主法》便無權干涉和置喙，接下來的管治失敗亦將與中共無尤。泛黃特首將接管警隊，可以鎮壓日後發生的反專制暴力示威。泛黃政府呼籲市民，請以和平、理性、務實、開放、包容的態度，與政府重啟對話。

作者 //

唔知道以泛民嘅政治智慧，佢地明唔明白沈旭輝個計劃成功咗，真係有個泛黃特區正苦嘅時候，會有咩後果。

如果泛民自己都覺得機會渺茫，或者根本都唔想執政，咁咪又係引人入局保議席。

同埋都唔使諗咁遠，咩原來香港人搞咗7個幾月，死咗咁多人，係想選曾俊華同田北辰做特首呀？

你覺得靠香港可以做到咩？

香港冇主權

你進攻功能組別，人地鐘意點玩你都得，點改都得
你鳩做有咩用？

你明白到香港本身實力，再利用佢去利誘西方國家仲好啦！

唔係英國都唔會BNO 二讀啦！
你有人才有錢，英國脫歐之後窮呀嘛！

如果係咁 根本唔使抗爭 美國自然出手

但客觀事實 人權法極速通過 係因為中大poly兩役 參眾兩院先全速通過
唔係就會比mcconnell拖死

你個中大poly 會加速外國幫手

咁你仲進攻功能組別黎做咩呀..........

有冇咁矛盾呀....

從來佢要入點會冇位入？
只係佢想唔想入

而家都係遊行無得搞 貼牆被圍捕 講句野都無左份工 黃圈都被人打壓緊 班有法定權力既議員呢？

你以上所講既野咪正正反映到點解投票無用 政府同班狗都係咁撚仆街

制度外抗爭呀 制度外呀 無被打壓既準備 不如唔好反啦

Btw 本土支持一國兩制 仲叫唔叫本土？

要全民勇武 不如全民罷交稅好過啦
對家無限錢 買變十幾架警嫂都得
唔啱嘅坦克車都買幾架

你而家係好極端咁將黃絲做特首掛勾到會有23條

你假定咗呢一件事一定會發生

btw

黃背心沒有議會抗爭嘅原因

係因為人哋根本未選議會

法國議會選舉通常係總統選舉之後一個月舉行

你而家根本唔知道

議會同選票究竟幫唔幫到手

我地連多數派都未做過

你點知幫唔到手？

你而家成個假設

就係每一個黃絲都會出爾反爾

好似玻利維亞咁樣

香港同支那根本就不可比較

支那政府搵人去騷擾獨立候選人

個獨立候選人根本冇得出聲

相反

如果港共政府搵人去騷擾獨立候選人

美國一睇到

香港關係法就可以報廢

係囉 明明兩黨大比數通過 大權法又確保左2020有普選 仲要咩位入

進攻功能組別又會令佢地冇位入....

大大力推

即係你覺得一定要開真槍實彈

外國先可以插手？

你攞單四年前嘅嘢出嚟講？

你冇嘢呀？

香港人八個月都變咗好多啦

八個月之前嘅香港人

不知有幾多人每個禮拜六日都返深圳玩

可唔可以講下有咩可以做到

係咪真 幾年前本民前 區選Gphone 係咪有信號故障白宮收唔到？ 公民黨好似幾年前先去美國Lobby唔取消美國關係法 你又點睇？

咁你又講下棄選然後保皇大勝對抗爭有咩好處?

我地洗唔洗all in民賤聯黎表達我地鄙視個制度

你點知抗爭者無槍

刀都未出，我又唔覺中大理大嘅手足係預左死

第一

幾年前香港未爆反送中添

根本喺國際舞台上面冇辦法被注意

第二

我所指嘅騷擾係指

去到條片入面咁明顯

美國先可以做嘢

你咁講 有全面普選之後都係黃絲做總統架啦

講真大型罷工同罷交稅一直都未出現就知好難有啲咩希望

你呢種講法我諗起一種反民主嘅論調：民主都要先有公民品質㗎，香港人嚟，都無公民質素，民主搞唔掂㗎，一定要專制體系精英管治先得。

但「民主」唔係淨係一種制度，佢可以係一種「文化計劃」。民主的確係要有良好品質嘅公民，但呢種品質唔係無啦啦有一日從天而降，然後成個社會嘅人都變到素質好好，呢種公民品質係要由一種制度去培養、孕育出嚟，而民主就係呢種制度。如果永遠都係諗「香港人好仆街㗎，香港無資格有民主」，咁公民品質就永遠唔會出現。

同樣地，「勇武」都唔係只係代表某個激烈嘅行動，佢都係一種文化計劃，香港人Pussy，當呢個係共識()，但由此否定咗香港人勇武嘅可能，認定武裝革命一定失敗，咁勇武呢種文化、國格、民族特質就真係永遠都唔會降臨喺香港人身上。

都係嗰句，就算而家即刻畀啲軍備你，你唔識用，唔敢用，都係托柒，你都係會覺得「中國有核彈我哋唔會夠打，放棄啦都係，乖乖地爭取高度自治算啦，可能美帝會救我呢個垃圾港喱呢？」。咁已經可以完咗今日個討論，你去排隊投票啦

唔會再有制度內改革既假象 唔會比人捉鬼 因為棄選舉代表全民支持制度外改革 唔會再被人叫勇武退場
唔好再有人叫你反省點解比人捉鬼
唔會再比人吹風話有人搞事影響和理非活動
令泛民知道自己有咩做錯 咁多年既無為 連道歉都無
胡志偉仲話當年民主黨無賣港

你不如請下用理據解釋 或者唔好句句都共產黨就最開心先

Gphone 呢
唔明顯咩？
唔係騷擾
選都無得選喎

選舉近了，要開始吹風

以前比狗拉/打傷第一時間一定會見到facebook/連登/ig 大量關注，嚴重嘅話仲會成為文宣對象個個share
可惜而家已經冇人會再理，而家間唔中見到有啲反對隔離營既手足比狗拉左都冇人知，就算有人出post講都可能得幾個留言打個喊喊

而家好多人都淡出哂
曾經地區街坊group好熱鬧到而家靜哂
甚至我想搵返當初幫過我嘅家長結果10個入面
5個最後上線係long time ago 3個改咗名或者del ac搵唔番 得兩個搵得返
各大支援平台都營運唔到，Hktv/助養gp
本來以前大把家長爭住捐錢而家已經開始經常資金不足 要開聲問有冇金主可以幫手

希望你唔係講緊樓主 因為佢已經講咗方法
如果係普選既話 我絕對支持出來選打贏泛民
但功能組別就不了

中美貿易協議 中國輸到傻喎

你究竟有冇睇到條片

係要明顯到完全唔畀記者採訪

去到嗰一隻程度

美國政府先可以取消

而且11月黃之鋒畀人DQ嘅時候

美國國會有出聲

睇多啲新聞啦

棄選代表全民支持制度外改革
棄選只係代表你輸咗炸天才
你不如話唔食飯係你支持改革食物質素

制度內同外條線係點分?
遊行集會係內定外?黃圈呢?國際線呢?
同埋點解咁肯定制度外就唔會捉鬼?
因為唔洗care所講”民意”?但冇民意你仲抗爭乜春?

同埋我一句都冇講過共產黨最開心,唔該唔好屈

我明白鄺仔真係對呢場運動有作為 但係佢係民主黨既一分子 亦都係制度既一分子 所以我個人都係唔投 若果你話投佢既話 我會接受到 雖然佢係超區 又係泛民賣港既產物 但願你投左之後會學惜好好監察

其實好簡單，「凡是敵人反對的 我們就要擁護」，咁政府想建制贏定輸呀？

如果立法會選舉輸左，咁咪畀左個藉口對家話冇民意

棄選代表輸左場選戰係泛民輸左一場唔公平既選戰
你個比喻有問題 我既投票係投一個同我政治立場近既人
無獨立 無本土 唯有泛民係同我近 但做得唔好 想佢做好啲 所以唔投 輸左咪會反省 望望台灣九合一選舉 高雄出左韓國魚 一個國民黨奶共既人係民進黨贏左票倉 原因就係懲罰民進黨既不作為

係所有嘢嘅出現令到場運動團火熄左
自從12月好似所有野同時間倒退咁

1.負責搞抗爭日程既文宣消失晒，當初85罷工集會，10月1開花，11月11黎明之後都冇再有人發起類似同規模嘅大型行動。本來6月開始每個星期禮拜都一定有行動但自從區選嬴左之後就冇晒 得返民陣

2.連儂牆受到重大打擊已經消失絕跡，當年一個星有幾晚20幾30人一齊貼文宣，有狗車經過就撚下狗

3.勇武，以往遊行最常見嘅畫面就係就算有冇不反對通知書都會人山人海照行，行到咁上下popo出場就開始熟悉嘅陣地戰，到夜晚就會出現各區嘅開花尤其是旺角 或者有手足玩完陣地等popo走左之後出返嚟裝修
但128果日意外地冇開打，勇武少人到得20人左右係到對狗比心心 最後遊行散場佢哋就跟住大隊一齊走咗 自此之後勇武由一班幾百幾千嘅人海變成罕見既珍寶
曾經多人到可以直播影住包圍狗屋拆狗屋燒狗屋玩成晚，而家冇人只可以偷偷地快閃即走

4.和理非：自從一月一之後已經人數大幅下降支援唔到大型遊行，人數規模淨係可以足夠出席一啲集會。本來中環和理lunch 撐場西裝友OL多到場面墟冚一齊上前線，狗都要撤退
而家已經轉變成得返幾個唔係中環返工嘅手足喺天橋或者商場度嗌幾句

其實好簡單，「凡是敵人反對的我們就要擁護」呢句嘢係毛澤東講，毛澤東係支那人，係人類嘅公敵。所以毛魔呢個敵人同意呢句嘢，我哋香港民族就要反對。

早睡早起做功課啦

咁所以你覺得選咗韓國魚對高雄係好事?
有建制唔懲罰但懲罰咗泛民先?
定係我要直接投埋建制等個教訓深d

出聲已經代表左佢知呢件事
有人因為政治立場而無得選
美國做野真係要有理由咩？
Trump 啱啱先同印度佬合作
同一個打壓少數民族既總統合作喎
望望美國盟友你會發現一啲唔撚尊重人權既國家
所以到尾都係利益

選舉近了，五毛出現了

正正就係好多民進黨既支持者射落國民黨到
所以咪令到民進黨接下來既時間會認真啲做野
我點懲罰建制？本身都唔投佢
比多過例子你 英國大選 保守黨大勝 有啲選區工黨創黨起都係工黨贏 但係今屆保守黨贏左 因為工黨政策太廢太左 同二次公投真係太on9 啲人寧願射比BJ

佢地已經好迷信，知唔知點解？
一路以嚟佢地都用勇武到「武力樽頸」，
去麻痺自己接受唔到勇武繼續抗爭、
會有更唔靚嘅畫面出現嘅「自我底線約束」嘅真樽頸。

當有一啲有名聲嘅人，
推啲少代價、極度理想化結果嘅方法時，
佢地就會當佢係神咁拜，會覺得呢啲方法先係值得參考，正正就係因為呢個方法篤中佢地心理破洞。

如是者，佢地會用盡一切藉口去說服自己同同路人，
呢樣嘢係值得做，應該做，
去遮掩自己嘅虛偽同無力，
但又唔想係大電視到見任何人受罪嘅感覺。
根住就會花大量時間去否決其他意見，
並且！會認定你嘅意見並非理性！
將你歸類為痴線、各有各做（緊係啦，明知你係少數）

不過，個運動由救理大個下，就結束咗，
係大家唔想承認嘅事實。
本來已經麻醉緊自己，
但見到同路人咗咁唔爭氣真係灰，
真係對唔住其他真手足。

你咁撚矛盾？
其他人問你點勇武打羸夠你就識講全民勇武

投票點贏你又唔識講全民唔投保皇狗？

真手足係唔會想見到保皇黨扮有民意做到議員

贏場選舉係唔要俾班少數派扮有民意支持，改唔改革根本唔關事

點解去唔返？
咪就大家覺得係一個咁嘅制度都會贏都會做到實事！
呃夠自己未？
真心香港人真係痴線！
前因後果去咗邊！

五毛火力全開

係度想扮自己人，狗改不了食屎，成撚日黃絲黃絲
正常手足都唔會黃絲前黃絲後，轉轉字眼啦傻鳩五毛

係！會！冇！好！多！人！
加埋林鄭一落台！換個賢人畀幾粒糖，
你到時就會變今日係到質問人嘅我！
但我個陣可能已經唔係到！

敵人讚成既係擁護一國兩制既人，包括泛民在內既so called 反對派
反對既係求獨立既香港人 所以講獨立就會被人DQ
那你能一起擁護港獨嗎？

冇衝突但有資源優次呢？你夠膽可以同時動員做到咁多嘢？有幾多淺黃見到區選咁而家收貨！唔好話再行出嚟叫唔收貨，有唔少人打從心底謝絕勇武啦！唔知你係咪係同溫層太耐？香港人就係好多人虛偽但你以為佢地唔偽！

等你應我

笑死 同區議會動議冇約束力議案有咩分別？

推爆

屌，拎台灣英國同香港比？

香港極權統治緊，一輸就23條國民教育送中全部一齊黎

台灣輸一次可以等下屆，香港等到？

懲罰泛民？你懲罰緊自己咋

一句講晒有本土投本土，一票不投非民主派

你睇下幾多人dislike你就知我地講得幾現實係冇用
喊！唔係因為敵人有幾強大而來嘅無力感！

喊住同巴打講加油，我地都唔好死，
雖然見到個勢都心知不妙。

到時咪最多係個議會到鬧幾分鐘 精神滿足
完

事實係我都覺得好多同路人係精神病患
越m越受症

咁係咪立法會投輸左呢班淺黃會出返黎呀

得啦 明啦 咁咪做囉香港人
記得最緊要唔好再講係因為武力樽頸呀！
係因為香港人接受唔到咋！
唔好虛偽先正視到自己嘅弱點所在。

咁咪同其他支持進攻功能組別嘅人一齊大叫：
點解會咁架！
係咪連開會都唔畀呀！
點解你地咁無恥！
有槍大哂呀？
我地要訴求咋！
香港人加油呀！
我係議員！（被噴）
你地有冇良心

咁囉 預咗

而家都可以過23條國民教育送中 以上三樣野 無一樣係靠議會守得住 係真係無一樣
香港正正就係極權統治緊 所以先唔可以依偎極權既制度下面
你所講既本土擁唔擁護一國兩制？
唔擁護既咪投囉 我希望大家投

冇所謂啦佢，佢地話各有各做嘛，佢地決定鬥功能組別，我咪決定摺紙鶴囉

已經唔關有冇事 係唔夠多

Ok 就係用嚟開埋啲冇約束力嘅舉手動議，去改名！

真心唔明 理性討論 唔選既 下年全部建制議員 所有野無得拉布 黑驚加人工10秒通過 果陣又應該點？

新加坡反對派自杯葛選舉後一蹶不振已經講到口臭
更何況而家都只係講緊試吓組織力量玩功能組別，對大部分人都無乜影響，咁都要反對？

我打定輸數 我地先係少數

呢到係中共政權底下呀 醒未呀！

算啦反對嘅係少數 救唔到

睇吓區選大勝已經靜咗幾多？
唔好又話乜嘢勇武拉晒又話肺炎呢樣嗰樣做藉口
仲要話咩要獨立之前要有雙普選先
諗吓都知如果到時真係有就玩撚完
真真正正變返溫水煮蛙

笑死

請你都接受自己弱點所在

去到呢個時勢仲道德綁架自己？要贏就要贏每一場仗

勇武戰爭/和理非戰爭都要贏

每場街頭戰爭都係勇武戰爭，每場選舉都係民意戰爭

你弱點咪係逼自己一定要勇武/和理非二揀一囉

要贏請你兩樣都做，每個人都要做勇武，每個人都要做和理非

就係咁簡單，呢8個月贏到既每一仗關鍵都係和勇合一

其實我都唔想咁講
不過真係唔多人接受攬炒
攬炒唔係社會主流意見
或者咁講 好多人都係得把口攬炒 身體好誠實

所以唔好話 明明就話要攬炒 有少少一相情願

唔知係大部分嘅心理樽頸定真武力樽頸呢？
唔好再咁虛偽啦好噁心，
呢幾個月覺得同路人好虛偽！
下下諗住用最小代價就會贏到乜贏到乜，
然後就話行得前個啲點點點去掩飾自己接受唔到。

伍公子都解釋左喇

咁你咪去做囉真係冇眼睇
和理路線就一定要玩呢個崩壞選舉你呢個假定真係好噁心
完全係著哂沈生嘅魔 冇嘅我明
有咁理想主義嘅方法，大部分人都落搭

笑到喊出嚟 如果人人好似你咁天真就好 世界可以早啲完 香港冇人扔氣油彈

講真有人話乜嘢泛民本土大整合
其實我見到嘅只有泛民吞併本土
泛民講五大訴求就得
本土派講香港獨立就要俾人屌騎劫
咁多個月以來本土派真係就晒咁多位黃絲
相反泛民嘅支持者有就嗰本土派咩
你唔啱聽就屌人唔俾人講
到咗呢一兩個月先講香港獨立
其實講真果句本土派好多人都唔認為所謂嘅五大訴求係有效，因為我哋知道呢個政權言而無信即使佢答應咗之後返口都係一啲都唔意外
乜嘢普選講真果句睇吓區議會選舉大勝之後靜咗幾多？
如果有普選嘅話唔少人都會滿足慢慢比中共溫水煮蛙
得不償失

其實要剪布好易 泛民一早賣左香港
點做？ 可參考612

守唔住咪因為唔夠票囉

而家佢再推既街頭抗爭都未必守得住，咁你係咪唔再出黎抗爭？

你咪投個唔擁護一國兩制既人囉，定你到呢個時候仲玩政治潔癖，因為佢當選要宣誓擁護特區政府你就唔投？

支持港獨入到閘既我一定投，你支唔支持港獨候選人？

我認同呀
但話俾大家聽我地可以點先做到制度外抗爭
杯葛選舉由班建制做哂？定點
人我地唔夠 冇武器 點做？

你智障？
而家問你係咪輸左就出返黎呀

其實想睇吓班冇執政意志嘅泛民兩面過半入咗去之後仲會唔會大大聲聲話廢除功能組別，究竟呢個迴力標打中班泛粉定打中唔信泛民果班真係迫不及待想玩玩了

我真係冇眼睇你

中聯辦叫力保立法會你就中晒中聯辦既魔 冇既我明

沈生？sorry 睇都冇睇過

守唔住係因為唔夠票？ 你望下立法會點玩先？
分組點票 DQ 議員議案權 釋法 功能組別
一個係從來無守到過 一個係守到既 點比？
例如呢？ 有邊個入到既唔擁護一國兩制？
我一撚定投 入撚到既話 到時唔撚好話佢係鬼喎 唔好話投佢係三毛 唔好話𠝹票喎
真係好期待

其實睇個勢香港人都係會留係自己comfort zone入面玩功能組別，但我寧願個回力鏢打中我，我淨係想贏

立法會選舉俾到盡咪係抗爭其中一條戰線
我地當然可以參與 如果真係出現到泛民ff既「制度內去改革制度」咁梗係好啦
但點都唔會係最重要
我地就係因為個制度有問題而走上街頭
點解又要去同佢制度玩番

我地應該要希望9月前已經可以全民選議會
咁當然唔係咁易 去到選果日 有票投咪即管投
總之心態係入去吸個印仔
投票出黎既結果唔應該影響場抗爭
今次選贏左個畸形選舉既，咪當打多條戰線
輸左、贏左都改變唔到既，咪又係繼續抗爭
唔通因為贏左就可以freeride，等班議員做野，然後下次又繼續跟住佢個畸形選舉玩咩

今年唔得係咪又會4年後再來先？

立法會咪有權提出有約束力議案囉

有人總會話我地無槍 無能力可以反抗
但係而家我地無反抗既心 無反抗既打算 無反抗既實行
咁我地幾時先會有？等我地每一個人都比人清算，等我地每一間屋都有人面識別系統，等我地既下一代做金手指通報反動行為既時候 我地先懂得拼死地去戰鬥？

人我地好夠 係未醒覺 而家要做既就係叫醒佢地
到夠人既時候就係革命既時候了

你係咪會比政府收賣先
到民意傾向政府嗰邊既時候 你係咪唔反先？

改革共產黨，由加入共產黨做起
改革警隊，由加入警隊做起
「你試左先啦！」
「你未試點知唔得？」
「內外夾擊呀！」

唔係好明
但我想知佢係咪打算永續泛民選舉輪迴

等我望下基本法第幾條有寫三權分立先
呀點解我搵唔到既
講到議會有本事制約行政機關咁
本身個議會人地設計出嚟就係避免令香港成為大陸地方政府咁山高王帝遠

真要睇左基本政治書先，如果唔係咩都唔識

不如真心開個post特别講立會投唔投啦
要辯論唔係問題 佢哋講輸左就新post 好攰

無槍果陣你話無槍無得打
有槍果陣你話唔關有冇事要夠多
到你夠多槍果陣你敢開先再問呢個問題啦
你依罷工都唔敢呀

呢啲野呢
佢地落選咗更加做得足呀

先唔好講輸，要贏本身都係事倍功半嘅事嚟

一直都唔係同路人
講小小唔啱聽就會話我哋五毛熱狗
做又做埋啲膠野
問佢地對唔對得住71手足竟然屌返我轉頭騎劫班手足

心我有 力我都有
但現實啲講 無謂再打飛機話我地仲有二百萬人
每一次出黎嘅人數 一次比一次少
除咗我地冇硬件之外 香港人嘅心態係未ready搞革命
睇下六月好多身邊一腔熱血嘅人而家做緊乜撚野
我睇到ig都覺得似平行時空咁

除非全民勇武 否則我地冇資格講我地係制度外抗爭
乖乖地玩埋場選舉啦

成功就係手足
失敗就係鬼

要令佢地ready 唔係玩選舉 反而係不斷既文宣教育
選舉好似止痛藥咁 用好低成本 感覺做左好多野
食完止痛藥咪繼續返工返學

區選都係咁講架啦
你知唔知點解呀
因為立法會議員份糧呀
話係財政獨立
但係中共將香港既錢睇成係佢既
所以唔想益泛民同本土咋

一步步？
八三一框架同基本法都叫你一步步架

枝槍係你度定狗隊度？
強姦好大罪架喎，狗屋強姦單野拉咗未？
電單車衝人群拉咗未？
你啲特權法狗隊唔跟你吹得佢脹呀？
無民主，談何法治？

支持進攻垃圾會嘅人根本連自己所身處嘅地方嘅政制都一無所知。
香港係以行政主導嘅政體，特首地位超然，又唔洗向垃圾會負責，
甚至可以解散垃圾會，係哩一種制度入面，我可以保證，就算七十席都係泛黃你都唔會有所作為，更何況仲要益果班永續抗爭嘅左膠政棍?

你去賭錢知道賭場一定會出老千所以一定會輸錢，然後你仲去賭?仲覺得自己有機會贏? 泛民帶香港人係呢個賭局賭左22年啦，曾經拎住4條A都唔去呀，然後你依家同我講要訓身比泛民入去玩多4年?

我地讀政治學學到政黨嘅時候會形容政黨係以選舉為目標以掌握執政權力嘅團體，但你又知唔知其實香港因為無政黨法，所以所謂嘅政黨好多時都係以公司法人作登記，而香港嘅政黨亦都唔會以「掌握執政權力」作為政黨目標。

每個人話自己愛香港，話自己係「真香港人」，但又有幾多人願意花少少時間去了解下香港嘅政制、歷史、文化?

同意

呢個就係你地去做文宣、去感染身邊人既時候要做既野囉

班勇武係俾你地逼走架

啱呀，不斷吹風話要進攻功能組別，只會令美國覺得香港人唔需要普選

大家真信大灣輝講進攻？佢自己都識講佢身邊啲人都係淺藍淺黃，嗰啲人真係需要5大訢求、要普選？

又會聽晒所羅門魚講要其他plan?如果佢真係美國嘅代理人，會叫你去進攻幫唔到美國取得香港嘅功能組別？

屌你尋日大台記者會都冇講過議蓆過半可以點幫被捕、死去嘅手足，一味嗌攻

結果點樣無咁差？
1. 你唔會成功過半到
2. 過半都係廢唔到，因為你改唔到基本法
3. 你連嗌都唔撚嗌，集會旗海乜都未做，你又知美國佬唔會出手？

現實就係光復咗香港就無咁多傻仔係街俾票你
現實就係業主係唔會幫租客買樓

姐係有大台啦屌？
下下等人餵

Push

推呢個post

佢哋個論點就係9月前趕唔切有普選，所以先要進攻

共產黨都開到聲怕你立會拎到過半 但係個個就唔信投票有用

雖然投票未必有用 但點都要去做 去賭一次

你真係要咁講？

你咁講嘅話200萬人我諗得返幾萬人「有資格」參與社運

對唔住讀唔夠書，唔可以上前線

你咪繼續屌 上嚟連登係咪會講自己做過咩
同路人唔同做法又屌 冇槍用都屌你屌晒二百萬人啦
你最叻 最啱係你 你講到咁把炮幾時炸狗屋啊

事實係唔夠多人有槍 亦唔夠多人有死嘅決心

pornhub打Jeanine Áñez有片睇wow

舊年poly 入面幾千人 出面3條路加埋10幾萬人應援 想裡應外合 最尾都係攻唔到入去 知唔知點解？係武力從來都係懸殊不對等呀！
根本香港人無接受過軍事訓練，同一班有無限資源的武裝分子鬥就唔會有贏既機會，接受現實啦好嗎？
得返半年時間，你想爭取取消功能組別，how?? 唔好講罷工喇，舊年咁多次罷工又有邊次係迫到政府應承？而家又有無大的trigger point 令到全民罷工？ even 全民罷工，政府都一樣可以wfc 出幾份聲明譴責就算，從來權力都係政府一方，弱勢的一方仲要主動放棄投票機會？ 從來武方面就係輸梗，得返文方面可以盡量爭取，我睇唔到點解要放棄爭取功能組別，現實少少啦唔該

魚旦之後都以為少左好多勇武，結果呢？

你最尾一句仲好笑啦

點解要放棄所有可能性
因為同勇武扺觸，浪費機會成本囉

唔放棄所有可能性嘅話，點解唔停戰等中共開恩賜民主？點解唔玩焦土全民投白票？

點解要放棄所有可能性呀？人唔笑，狗都吠

根本當初整個功能組別係想泛民控制唔到議會 而家你就諗方法去控制功能你話共產黨會唔會俾你得逞 唔好咁on9好無

FF真係最美好

呢啲出嚟鳩噏扮智者嘅人我身邊都識幾個。
唔係完全反對佢哋講嘅嘢，
但係問深入啲點樣做，
佢哋又唔知，再唔係就講埋啲
「全民勇武」「全民投白票」呢啲天方夜譚嘅嘢

真係衝到理大中大，甚至市民走出嚟要救人走，
到出面市民俾人拉又跳出嚟話班勇武送頭害死人

又繼續屌人蠢屌人智慧唔夠？
咁實際「可行方案非FF」要做啲咩又講唔出。
冇大台嘅抗爭係咁架啦，
邊個實際做緊嘢大家就會跟住做

不過呢班「智者撚」唔好笑鳩和理非啦，
我淨係身邊嗰幾件連普通遊行都冇撚去過，
話行咗咁多年行嚟都冇撚用
錢都冇撚出過，話先唔會學啲偽善撚買贖罪卷
叫佢哋勇武，屌返你轉頭：咪傻啦，我一家大細先唔會行去前面衝行去前面送頭

然後繼續FF fing下旗仔就有外國介入就可以光復香港

仲有幾多人可以加入警隊，都露晒底了

香港根本就冇任何一場真正嘅民主選舉
所以唔好將廿三年嚟期望嘅落差歸究為失敗
要學鄭立從戰略上考慮
唔應該再有神聖一票，議會抗爭嘅概念
或者試下唔好再講「選舉」，改為「xx行動」、「和你x」

雨革試左

1923年6月，中共三大確定全體中國共產黨員以個人名義加入中國國民黨，與中國國民黨建立「革命統一戰線」方針。

你係咪唔知咩叫人大釋法?

成班白痴黄豬日柒淨係議席議席過半過半，佢兩野廢左你個立法會都仲得

其實唔係勇武手足所剩無己

係我地真係對香港人好撚失望你明唔明?

你勇武又點爭取 你連槍都冇就收皮啦

區選贏左啦，建制輸左啲咩？林鄭請返晒入政府仲高人工過議員請問輸左啲咩？

進攻功能組別唔係無善，係本質上徹底之惡呀柒頭

經歷過咁多黑暗野仲相信共產黨會俾你控制到議會 班左膠真係傻撚咗 唔好諗住付出少少民主就會從天而降至得架

真，基本法同議會制度都未熟就話要進攻功能組別，人講乜就話乜

又拎區議會果班垃圾黎打飛機成個抗爭會輸，就係多得你班傻西傾全民之力去選堆濕尻區議會議席

係咪得勇武先係真抗爭者?
其他和理非就係假抗爭者?

與勇武割蓆？
屌你老母

制度從來都係要內外改革。
制度內有壓力，制度外抗爭自然有更大power。
不過連登仔都係被仇恨充斥雙眼，制度外衰左就懶制度內拖後退。團結一致永遠冇人識，玩撚咩。

下？抄晒牌喎，隻狗開記招個時仲要話每個抄左牌都會有機會比人秋後算賬喎

係
去選區議員，比人話人血。
淨係去遊行，比人話冇用。
「五年前未試過咩」「投票投左幾十年啦」

幾句野撻埋黎全部討論收皮

五年又五年，五年又五年。仲想由97試到2047。
投票叫抗爭? 人唔笑狗都笑。
順民就順民啦，抗爭? 直接叫自己係中只隻狗咪算囉。

兄弟爬山各自努力?
我見兄弟行緊條死路跌死懸崖，開唔開聲救佢好?
我屌鳩你，係因為我仲當你係手足咋

搵個紅底暉出黎鳩up幾句，成班唔願意付出既港豬就衝去吹奏

呢個都必須 但係入立法會都係其中一個可行方法

連所羅門魚都你其中一個可行方法

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

而家公幕員架構裡面做得高層既
一係腐化到無論，一係被中共委任，請問制度內改革仲有無可能？

好啦我假設埋大部份前線公幕員，或者職級較低既都係黃既，佢地一齊反政府係推翻到政府既
請問而家推翻左未？諗住等咩時機先出手？

點樣傾全民之力？搵一日出來投票就叫傾全民之力

成班傻鳩比紅底暉呃完五年，又話要試五年。
等到2047，新疆法通過咗，香港再抗爭?

如果有普選，你講嘅暴君出現嘅機會會低好多
現行嘅制度係真係為獨裁暴政而設，執政者權力大而且冇乜嘢可以制衡。
你諗下個執政者換咗個人係咪就足夠。
如果某啲人可以透過現行制度得到咁大權力，我睇唔到咩原因令佢哋會主動改革制度，放棄佢哋擁有嘅錢同權。

第3點其實好重要，現實係好多人當睇唔到泛民做過嘅呢啲尻屎嘢，因為一句「不割蓆」搞到作繭自縛，繼續矛盾地支持一班有份出賣自己嘅政客，真係笑死人

可能性?
中六合彩就有可能性。
投票改制機會係0
投票係咩？係民意既代表
香港從來都係有民意，不過中共唔放權
你以為你無民意咩? 當你夠票，中共就會改玩法架啦
比個紅底暉出黎講幾句就信

香港人就係咁撚矛盾，成班人都唔會去思考一下自己嘅行為背後代表啲咩，更唔會去諗下泛民呢廿幾年所作所為表達咗啲咩，豬都醒過呢班人

中共本來就係果幾個家族玩既江湖遊戲 點會比香港人

呢d二等公民入去玩 你連解放軍都無得做係

我地只係搵到錢既集中營

當年波蘭搞工會 都無入蘇共啦

自己做好自己可以做既野先係全民抗爭

九七後冇抗爭意識咩？根本冇，香港人2014先開始覺醒，以為自己玩左23年社運咩，第一個五年咋。

各有各做
到時有咩結果都係求仁得仁
唔明有咩好嘈

其實都真係幾灰心，睇住呢班人，可以想像就算有民主，呢班人都會令佢變專制，只係變成打壓另一班人，根本就民智未開。睇埋最近唔少嘅「黃絲」區議員搞嗰啲小動作，更加確定呢個地方係幾咁冇希望。

中共最想我哋繼續玩功能組別，唔係成日話敵人擁護的反對就對了？做咩而家成班人諗住坐定定同中共玩？

時機係時代造就，成班高級嘅都等退休，仲要廢老多到無倫，我就完全唔覺得真係時機。

而家風向係和勇只能2選1

你都識講人權法保障香港2020有普選，咁我地拖延選舉直至到真普選咪得囉，仲玩咩功能組別？

唔洗成本抗爭先啦

千錯萬錯都係人地錯
贏哂

係你無意識咋。大把人搞咗廿年。
97回歸，搞咗個分組點票出黎，就係話你知: 你永遠唔好諗住奪權，你一奪，我改玩法。
繼續去追逐一個比人玩既方案囉
中共就係要拖延時候，繼續抽港美金

政權會聽人講就唔會搞到有法國大革命

你好我係假抗爭者
我想問
有冇廢除功能組別具體方案?

所以食黃店係抗爭
投票又係抗爭
遲d孝順父母都算抗爭

樓主太善良
你要明白以我地今時今日嘅條件同地位係好難獨立
無槍、無金主、無人心
做人要古惑啲，功能組別係可以動搖中央管治權
相反，操之過急會壞大事

p

但我地贏議席
本身我地乜都冇
咁唔叫贏叫乜？
可以迫到對面對面洗橫手
都好過比佢地大大聲話自己代表民意

邊個話選功能就唔上街？
白票區議會？
不了

而家敵人就係鼓勵我哋進攻功能組別，因為我哋99.9%過唔到半

請問如何在區選六四比利用比例代表制下，而且對面公司票配票換配箱的情況下可以贏到議席

唔選一定輸
99.9%輸就不了
Goodest logic
612 連0.1%都無呀
各位真抗爭者

逼走？
中大圍城 全部有頭有面嘅舊生出哂黎
理大圍城 幾多人出黎
著住裙嘅OL我都見到

從來冇人講過要進攻功能組別，其他嘢就要放棄。制度內外都要革命， 兩條腿一齊走路，兄弟爬山各自努力，係香港人可以捱到今日嘅原因

區選前都係咁講架又話人地地區工作好西利點點點出千贏唔結果呢？
但你呢種叫未打就認輸
唔好大條道理啦
要認輸唔該你直接向支那投降啦

#廢除功能組別
其實我都知終極目標 係真雙普選，甚至係獨立。

但目前真係冇一個可行有效既方法可以拉近呢個目標。就算不斷去其他國家游說不同法案去制裁中共 港共，時間講緊要幾年以上。hong kong human right and democracy act 其實已經係2014已經講緊 ，都係上年先簽。

就算1萬次2百萬既人遊行都唔會改變到d咩， 呢d 大家都知。前線手足損失咗好多亦係不爭既事實。 我地亦冇可能變到烏克蘭咁全民勇武，人地講緊出實彈都照頂，中大 poly 兩役可能已經係我地既極限，仲未講d 狗一定會秋後算帳。

係咁既困局底下，先會衍生出，乜都試下先，乜戰線都打既心態。

利申：唔係要泛民贏，但要見到保蝗狗輸

假設政府，被人逼到就黎要提政改，
但見有班撚樣話玩功能組別，
你覺得佢會繼續提定係俾你玩返廿年先？

又當我呢個係假設性問題。
進攻功能組別想控制到個議會，
你都係假設共產黨唔DQ你，
假設特首俾你過，
假設特首選舉委員會唔會增加人數，
咁多假設下先做到雙普數，
如果真係做到，
個最終假設共實係共產放過香港。

但要逼到共產黨放過香港，
你覺得係進攻功能組別逼到佢咩？

如果贏咗港共中共直程可以話香港人有足夠民主自由，有選票表達對政權嘅不滿，美國無需再說三道四，民主人權法案亦無從左右香港達成真雙普選

香港人就係打算退出抗爭
坐定定投票就當自己抗爭咗

中共就係識敵人反對我擁護，所以先派紅低暉出黎，呢種高級紅，港豬最受落

話其他仲有用
點會等如割蓆

經過半年大家心照
冇槍冇炮
即使有十萬人係連行入理大校園都做唔到
都唔使講其他野

制度內叫革命? 真係聽哂紅底暉既指揮
制度內叫順民，係正式脫離抗爭者。
除非你係有做其他抗爭，如果唔係，你根本無抗爭

就係試過激烈街頭抗爭
大家知個限制喺邊
有成果係因為對方放水
好似中大
佢要死守
十萬人行入理大都做唔到
試下其他冇壞

試其他就係退出抗爭，投票?
藍絲/港豬表示: 我都係抗爭者

震撼教育幾時都最有效 等熱愛投票嘅人投飽佢
不過可能投到2047都未選到黃特首
幫佢地兜埋 最衰都係白票風向狗 講左一票不能少
唔比人有選舉及被選舉權就係非民主
迫人一定要投票就好民主 呢班人追求民主認真搞笑

如果dq咗，又或者你被自動放棄議席。係咪五年後重新試?
投票唔係革命，唔係抗爭，係退出抗爭既意思

唔係非此則彼
唔係非選舉不街路抗爭
亦唔係非街路抗爭不選舉

我唔相信制度內可以做咩任何打爭
相反入得制度內只會腐化, 好似莫乃光連「我要雙普選」都唔敢放係自己個5大訴求到

再者, 你搵咩人去入制度裡面代表你去抗爭都係一個大問題
民選民主派議員係呢8個月黎仍然未學精啦

咁你想點

永遠都有人講e樣唔work果樣唔work,但又冇提出具體點做先得,樓主篇文章正係其中一個例子

兩邊一齊做冇衝突

我都係嗰句
有個紅底暉教大家0風險"抗爭"
大家仲會唔會去抗爭? 抗爭會比狗咬架
項羽點解要破斧沉舟，中共就要圍師必闕
等大家以為投票係抗爭。其實就乜撚都無做過。
依家對家就一直吹風投票有用，你自己諗有幾多人願意出黎冒險抗爭。
唔係投票就唔可以抗爭，而係好多人唔會再抗爭

其實點樣先廢除到功能組別?
真心問

功能組別嘅規則真係好吊詭，
會令兩批路線嘅人瘋狂內耗

革命係日日返工
3萬thanks, 黑警死全家
如果咁叫革命，法國罷工日日都革緊命

大陸炮打司令部就真係革命

咁講唔係我地支持選舉嘅割勇武手足
而為勇武手足割我地選舉撚
想我地摒棄呢招
咁好咩

再講，即使你假設係岩
得唔得都好快知
半年知係咪真係選得到
一年知就算選到係咪真係有用，定政府會搬龍門

咪試下囉
試過唔得，選舉撚死心
又會重投街頭抗爭

一定要行左先 唔可以原地踏步諗清楚點行先
好簡單想去日本 無地圖 有人兜架車過黎 上車喇想去日本 總之向東行就岩架喇
我話不了 日本搭車去唔到 要飛機或者船 然後條友就屌柒你 柒係識反對 又唔講可行方法

上左架車去到海邊可以坐船，但企係到就一定去唔到，而且你知大家都知坐飛機去到日本，都係一個具體可行方法，但現在d人淨係識講叫人唔好參加功能組別，就冇其他可行方法提出

咁呢個已經關乎監察議員既事 係後話啦。

我同意制度內係冇乜抗爭可言，王志民都講過啦，香港冇民主，因為立法會本身都係建制既一部份，你入得立法會，就已經走進建制。

但係唔入又可以點，下一步點做呢？ 點樣可以廢除功能組別呢？ 點樣可以真雙普選呢？點樣可以救翻手足呢？ 我地通通都冇一個有效而可行又做到既方法。 所以咪乜都要試。

天琦都講過啦，我地唔要有教條主義，任何一個方法可以撼動呢個政權既，我地都要去試，都要去做。 相信遊行既去做，相信罷工既去做，當然相信勇武抗爭既去做。

再重申： 唔係要泛民贏，係要保蝗狗輸。 要見到佢地死老豆死老母個樣，要見到佢地成為少數派。

你睇真d
呢個係作者+樓主觀點
佢地覺得爭取功能組別= 黃絲贏 = 黃絲23條+黃絲警隊鎮壓香港人

你又肯定到去到近日本嘅海邊 中途行錯路車左去大西洋 咁咪浪費時間 浪費資源 仲要架車係made in 支那嘅 一個車毀人亡 就冚家剷

鍵戰打幾粒字覺得勇武去死係好撚浪漫
但請你面對現實
死咁多人又會點
點解要on9到要犧牲自己人黎換d 狗?
你係針對緊政權定狗隊only?

第二段你做咩事?

補充多個自己睇法 我睇唔到大部分做左先嘅人有中途棄車嘅想法 大多都覺得架車一定去到日本 係直通車

依家係一堆勇武, 比人中共既高級紅-沉旭暉,呃咗去投票, 放棄抗爭呀
唔係邊個割邊個既問題, 而係我眼見有一堆手足, 比佢呃咗去另一條山路, 嗰條山路上唔到山頂。

中共既目的, 就係要拖死香港示威,
一邊繼續吸美金
一邊用新疆法
一邊用要疏導示威者反政府情緒,

以上3點, 只要講"投票可以贏到共產黨" 就可以做到呢個效果
半年後, 選唔到, 泛民/ 紅底暉/港豬 會出黎講, 今次議席多咗好多, 五年後一定成功, 比我地試多一次, 一定有個黃絲特首, 到時, 一樣會有一班盲目唔思考既人去跟隨。

我就係要出黎屌醒呢D 人, 唔好比假希望呃。

P.S 你可以投票, 我都會投票, 不過投票唔屬於抗爭, 係順民, 係聽中共既管治

你想唔想長命百歲?
每日食五次屎, 每隔3個鐘食一次, 食夠五次就停, 第五次要雙倍. 每次167G
食足廿年就會長命百歲,

唔WORK? 咁你比PLAN我啦, 點解唔試下先? 試完唔得咪廿年後再討論囉

大部分香港人如果唔係去到無樓無錢三餐不繼都係唔會勇武抗爭，連罷工罷交稅都唔會做
唔洗諗啲咩改變心態就有機會，你令到香港人資產變零就有機會反抗

ok唔投票了
咁我地要點
投票贏既機會係0
就算我地爭取到五大訴求
有真普選
但又贏既機會係0
咁應該點

點解咁多人支持積極參加立法會選舉

因為立法會選舉
係少數有可執行性的建議
(我唔用"有可行性"
係因為可能都係完全行唔通)

到底唔搞立法會
有無另一個有可執行性的建議?

好像升旗易 想係塞浦路斯
搞新香港
係一個建議

樓主麻煩將呢個置頂

輸咗個名正言順

你孝順父母, 爭取五大訴求既機會係0
咁你孝唔孝順父母?
我會投票, 不過唔會覺投票係爭取緊五大訴求,

爭取唔五大訴求, 一定要係體制外既事,
共產黨控制唔到既事, 達到攬炒, 又或令中共驚既事
中共係香港既目的係咩? 吸美金還外債呀, 你地搞爛哂D 野, 嚇走外資
呢D 對中共絕對係傷害黎, 你國際, 搞外國關係法, 絕對係對中共既傷害

至於有冇咩新諗法, 我相信好多人比我叻, 我只知道, 玩中共控制到既事
得到5大訴求既機會一定係0

"我相信好多人比我叻"
呢個已經係問題

所有叫人唔好參加立法會選舉的文章

前半部分 是 A
後半部分 是 U 甚至完全無呢部份

前半部分 就是叫人唔應該參與
後半部分 就是應該點做，點執行

請左D咩? 你唔好睇完Content fram 既fake new 就信先得架

如果鍾意見到手足 被代表 被出賣 請繼續投泛民

保護手足 投白票及阻止立法會選舉舉行

香港人爭取訴求三種可能方法 美國罷工勇武
三個方法都與立法會無關 即是要表達民意 都係白票
立法會是政府決定你贏輸的遊戲 所以唔存在贏的可能
如果美國唔存在，爭取本身就難好多，罷工勇武是唯一可能性

舉美國旗被排擠 中大被泛民代表 勇武被要求退埸 醫護被前學聯人士代表

當你罷工勇武每次被代表 手足好難玩
所以要批評要分化 有監察自然唔會被代表

好簡單，每做運動，食清淡d

先唔講點樣先可以逼到政改
點計 你逼班泛民承諾選左入功能組別之後 再改變功能組別都易過逼中共
中共DQ你係可預見 但你行到DQ個一步亦都係俾緊子彈國際輿論
唔行到就少一樣武器 我地可以做既係盡量走多一步去叫 同俾空間國際幫手
而唔係話上次都死 今次唔駛做
大佬啊 選舉係最低成本既工具去打擊中共勢力
咁都要唔支持 咁即係送個大勢俾中共揸旗

上次區選依個TOPIC已經講到口臭 贏左區選啦 有出現依個論調咩?
唔好當外國人on9先得架

冇錯，冇人知做左會唔會成功，我相信由2019年六月都現在，每一次行動都冇人知會唔會成功，大家都係不斷試，覺得可能有機會就做

借ac:是咁的，我係西環駱先生

投白票同送票俾對面無分別
而家唔係唔知制度內做唔到抗爭
但制度內都唔想保蝗贏，ok?

事實擺在眼前
一日受中共操控 就算落實五大訴求 有雙普選
香港都唔會重光

出面公海先有個POST話勇武無放棄過
你就話"一堆勇武比人中共既高級紅呃咗去投票放棄抗爭呀"
你係當勇武ON9定係我地小學程度?
示威可以繼續 亦唔會俾人拖死 會拖死既係因為我地再分化
只靠勇武 槍都未拎就俾黑警拉L哂 咁樣個希望又好大?

推
大家一直爭取既五大訢求 係邊五大？
1.全面撤回《逃犯條例》修訂草案
2.撤回所有反送中抗爭「暴動」定性
3.撤銷所有反送中抗爭者控罪
4.成立獨立調查委員會
5.立即實行「真雙普選」

大家咁想返制度玩 咁依班手足做既D咩？

泛民熱狗又開始鬥lu

我已經講咗
做中共控制既事就無用
做中共控制唔到既事先有用，例如攬炒趕外資

依家係講革命推翻制度，要下下整個完美計劃比你，你先去相信唔去順住中共條路?

唔受得人批評仲追求乜野民主

why not both?

唔係過半
係2/3

起碼可以揸返住個錢袋
唔再利益輸送
同岀糧俾黑警

有幾多人個心入面放棄咗，大家自己知。
見到黑狗拎拉人，就唔敢講革命，咁講咩革命。我唔知你識幾多條team同港豬。至少我身邊好多人回歸港豬生活。
盲目吹場運動仲有好多人抗爭緊先係死因
從來討論都唔會死

都係嗰句，我會投票，但投票係順民，唔係抗爭。
你話你唔係小學程度，唔該唔好淨係投票，唔好覺得投票就係抗爭。

李登輝係國民黨人
戈爾巴喬夫係共產黨人

你要例子大把數都俾你

被代表 被出賣??
邊度有出賣佢地?? 代表佢地??
我代表係我自己 講白票既最仆街既一班人
投完白票代表你只係放棄左自己既權利
係一個已經唔民主既制度入面 仲要俾機會中共揸哂旗
然後話白票代表左無力 叫外國點幫你？
講罷工 全民三罷攪左咁多次 邊次成功？
講勇武 全民勇武講左咁耐 有邊次係全場勇武?
政治現實係香港大部份都係溫和派 佢地唔會勇武 鍾意返工 但仲係黃底
放棄選舉係等於放棄有最大批支持者既工具!

被偷渡
被放棄議席
被dq
點解決? 唔好講外國會出手，星火封鳩咗你都係行政手段，中共做既污糟野仲有好多

咁點做中國控制唔到的事?

唔係要完美計劃
係起碼要比到路線圖，方針圖出來

起碼叫人參加立法會果派
有路線圖比到出來

美國都叫香港人要參與

研製一隻生化喪屍病毒
投入中國
香港可以獨立

咁問你點研究
你就答下下要完美計劃?

呢啲問題難道搞革命就唔會遇到嗎？
出嚟選同唔出嚟選到一樣會咁做

我講咗3次，不過你選擇性忽略
我係支持攬炒，威脅中共
搞走外資係大方向。行動細節要再傾

所謂既人地路線圖，係紅底暉，共產黨親戚既方案。點條死路比你行
有好多連登仔睇得出
亦有好多連登仔睇唔出

所以先分2派討論

你講既放棄唔係因為你講個個"高級紅"而放棄
變港豬係因為繼續抗爭個成本太高
所以先要用盡所有方法去抗爭
我亦相信大部份人都唔會信選舉完就係完成左抗爭

中共搞立法會係搞2，3個人就得
革命呢？要殺幾多個人?
要做到攬炒，中共控制唔到既事。

無呀我冇所謂 每個人都有自己取向

點解項羽要破斧沉舟
我哋6，7，8，9，10月要破斧沉舟
點解紅底暉要幫中共圍師必闕?
就係想比個假希望你。信不信由你，我盡咗力

無所謂又冷嘲熱諷

都未贏就已經諗會點輸
咁唔使講啦
其他戰線一樣可以俾釋法收皮㗎
咩都唔使做啦
反正佢一釋法都係嘥氣啦？

贏咗未必會有咩好處
但係輸咗就一定仆街

係咪傻撚咗 你再係上面仲係壓住一個中共 有普選又如何？ 你都冇改變過任何野？

好多人係度偷換概念話你選舉係反映民意，選畀國際睇香港人支持抗爭乜乜乜，但而家選舉撚講緊嘅係要「羸功能組別」，甚至要選到泛黃特首，而功能組別同特首嘅組成同產生根本無廣泛代表性，已經唔係一個正當嘅民主選舉，所以係反映唔到實際民意。

我退一步講，當你選功能組別、選特首反映到實際民意，但其實呢度絕大部分人都無諗到一樣嘢：你係all in民意賭一鋪你無絕對把握嘅選戰。當你認同選舉反映民意但最終輸鳩咗，功能組別／民選唔過半數嘅時候，支共港共就會拎住你呢句說話去加持自己：「香港各大界別多數支持止暴制亂。」到時你賭撚輸咗，賠上嘅就係抗爭嘅民意基礎甚至道德基礎。

描述事實唔啱聽?

你做中共控制唔到既事,
例如嚇鳩走哂D 外資, 請問中共點釋法解決?
你跟住中共條路, 你緊係比佢釋法玩哂
所以應該係要做盡中共控制唔到既事

海底電紀纜, 依家話去台灣, 取消香港, 呢D 就係攬炒成果,
請問點釋法解決? 釋法釋到美國要黎?

首先我唔太明你指既破斧沉舟同圍師必闕係咩情況
假設破斧沉舟係唔玩選舉 只靠制度外抗爭先
你要破斧沉舟 但唔係成個香港肯跟你破斧沉舟
大三罷攪唔掂 遊行人數不升反跌
係咪真係要破斧沉舟就成功?
破完斧沉完舟 係咪就一定會贏先?
人地項羽講武力 一個舉起一個鼎 叫做有實力
我地呢？ 講武又唔夠黑警打 講經濟 攬炒緊出面公海幾多人揼春
好明顯有一大部份都未做好準備 到時破斧沉舟 輸左 可以點?

試咗咁多次
證明咗體制內改革係無用

人哋連球例都可以改
你點同人玩呀

正如人大831 假普選決定
我地依家面對2個選擇
1. 接受假普選
2. 拒絕假普選

好多連登仔唔明, 如果接受到假普選, 特首就擁有「人民授權」既意義, 所以我哋先唔可以接受, 但依家風向係吹: 接受咗假普選都唔會衰得過依家
目光短淺
正如話要投票=投爭一樣

屌緊你扮唔care呀，你描緊咩事實呀

仲有一樣嘢好撚有問題，成個由沈旭暉提出嘅選舉理論，覺得泛民主派「未盡力選」，其實盡咗力可能得，於是想香港人夾鳩泛民班撚樣去選。

咁成件事就有一個好大嘅bug：就係如果今次選撚輸咗，咁係咪代表泛民「又無盡力」，又可以話下次努力？差兩席又話「下次選多兩席咪贏到囉」咁樣呀？如果係咁我係泛民就唔撚理鳩你啦，今次hea選下屆再盡力，橫掂你班柒頭都係會含淚支持我。

我建議你去了解下破斧沉舟同圍師必闕既意思
係一種策略, 係一種控制人民/士兵既心態戰略
6月至10月, 可以做到咁大既效果, 就係因為大家有種「不自由,毋寧死」既心態, 去同中共決一勝負
圍師必闕 係中共用黎打殘示威者既鬥志既方法

革命幾時會失敗? 就係人民唔再革命既時候,....咪失敗囉
投票唔係革命, 投票只係順民

除非你同我一樣, 抱住心態係: 我投票, 不過投票唔係抗爭, 抗爭係其他野, 咁樣你同我先係抗爭者。

美帝無得唔承認民選議員嘅地位。

早排眾志改政綱咪有得你睇，佢地為左入閘必然會將政治理念扭曲成為符合港共政府嘅要求
亦姐係無論點，香港代議士都絕對唔會代表到港獨訴求。

但到時呢個「高投票率」下嘅呢班「符合」港共理念嘅忠誠反對派，就會得到國際認可。

上年區選有眼見，媒體報導必然會放大選舉結果同代表嘅認受性，佢地選完咪出嚟嗌幾句口號，但你要佢反映港獨民意，等於叫佢DQ自己。

所以國際間必然，繼續唔會有任何呢類嘅呼聲。

咁如果你話，原來你係想逐步嚟，先普選後獨立嘅，又相信會work嘅，咁我無嘢好講啦。

（屌啦，四年八年十二年前唔撚見你話搶功能組別，而加張票易賺咪彈出嚟囉。不過算，過左去費撚事計）

手牌越多越好

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

你依個論調只係當香港人同外國人係on9先成立
點解選舉唔夠席位係因為制度問題 係外國傳媒一早就知 文宣亦都應該宣揚個問題
但係唔代表唔爭取 唔爭取就少左個途徑去減少中共係香港既力量

想問我哋請求美國履行香港人權與民主法案爭取雙普選
同有人積極爭取功能組別有咩衝突
全香港咁多人做自己覺得啱嘅野你都控制唔到其他人㗎啦
你咪打好請求美國履行香港人權與民主法案條戰線比大家睇囉
如果你反對進攻功能組別，咁根本連地區直選都唔應該參加。如果你參加得呢個得一半係直選嘅立法會，等於向美國發出錯誤訊息，以為香港人好支持立法會得一半議席係直選產生。
「美國見到我地投票，會認為我地無意廢除功能組別」
我夠可以話「美國見到我地唔投票，會覺得我地開始政治冷感，忘記呢八個月以來發生嘅事」

d外資走哂未? 香港有幾多人會準備同你一齊經濟攬炒? 認清現實先 好無?

黃之峰咁撚泛，咁多國際人認識，都畀人DQ啦，個輿論有咩大影響。

結果一切如常，大家屌兩句又照去選，國際媒體視投票為意向公投，再次抹殺獨派存在空間，你覺得呢種輿論有用嘛？

再者，你班撚屌知唔知咩叫「獨裁政權」，驚國際輿論嘅話，佢就唔撚係獨裁政權啦大佬

係我眼中 投票係抗爭 所有爭取民主既途徑都係抗爭
6至10月過左啦 依家點? 你肯定仲可以keep到個勢幾耐先?
我就算輸左選舉都唔會俾中共打殘意志 因為根本係知道係不可為而為之 但唔去試就係我地問題

其實聽佢地講
既然成個立法會都不公義
又可以DQ 又有功能組別
不如成個選戰唔玩
全部位讓曬比建制。。。。

都明點解雨傘後期大家互屌得咁勁
真係有種煩到唔想講落去既feel
直接懷疑佢地係唔係共諜想帶風向投白票

即係未成功就要放棄啦?
咁你同失敗主義有咩分別?
講到底, 就係大家口講五大訴求缺一不可, 但係就唔願意付出, 咁講咩革命

你要放棄係你既事, 我唔會輕易放棄

未成功 就搵其他方法去成功 但唔一定要攬炒
政治現實係得少數人肯罷工 肯攬炒
口講就爽 真做就少
依個都唔係失敗主義
付出係人少 就要搵個成本低既方法去做
選舉係其中一個

你覺得投票係抗爭, 咪就係中咗紅底暉既策略囉
你以為中共比你投票, 係比你爭取民主? 係我誤會咗中共既醜惡, 定係你太天真?
6-10月抗爭幾個月, 就問我KEEP 到幾耐? 所有事情都係一個過程, 進化退化都要過程, 而我地行緊退化條路, 因為大家都唔想再抗爭, 要投票

中共目的係吸美金, 時間拖越多, 對中共越有利
你輸選舉, 贏選舉, 根本唔重要, 因為你係比中共掌控緊
有意志既, 就票照投, 但唔好覺得係抗爭, 抗爭永遠係另一回事

唔好講到立法會選舉係第一屆, 97年到依家一直有大把人試，屆屆都係吹風話要搶, 今屆都一樣, 只係連登仔太後生, 唔知道比人耍咗幾廿年

用盡所有方法

即係咩方法

又係度講
"全民勇武"
呢類空中樓閣 不存在的象牙塔
再屌鳩香港人港豬

波羅的海三國 森林兄弟得幾萬人
其餘幾百萬人是波羅的海豬?

巴斯克武裝組織得幾千人
其餘幾百萬又係巴斯克豬?

十月革命 赤軍約30000
其餘成億 又係俄國豬?

事實上 無論任何國家
任何民族都係少數人勇武

而且人地絕大多數勇武抗爭
係有國家力量係背後支持

蘇聯-德意志帝國情報局
美國獨立戰爭-整個歐洲大陸
荷蘭八十年戰爭-法國，德意志新教選侯
巴斯克武裝組織-墨西哥，蘇聯
波羅的海森林兄弟-CIA 軍情5處

就算係咁
失敗率都係高

點解咁多手足
因為買槍被人捉
仲被人話鬼 (佢地支槍同黑警同一款)

因為上網好多所謂黑市賣槍
本身就係黑警暗線攞來捉人
一係就黑幫賣人情比黑警

除左國家力量(好像CIA)幫你
無端端可以班到一大堆武器返來果個
就肯定係鬼

好多人唔知恐怖份子的武器是點來

點解塔利班 成日去北京 見習近平

以為真係幾個熱血青年
一股熱血 一支一支搞出來

舉選係0風險0成本0回報 (紅底暉吹風話: 高回報)
革命係高風險,高成本, 高回報

講到尾, 就係香港人唔願付出, 唔想抗爭, 所以接受投票=抗爭呢個諗法

咁係要諗下係依個現實下 點去行下一步係易 香港人係咁

首先呢個論調係建基於選舉撚話呢場選舉反映民意畀鬼佬睇，你自己追鳩返成個post先

收到 個啲死左傷左拉左既唔好意思，冇人理你地了，我地要逐步逐步搶議席

問題係

咁唔代表中共會跪 甚至死到臨頭前加強控制香港

而要美國出手 就要令到佢有誘因咁做
如果佢覺得唔需要為香港而跟中共攤牌 佢會當睇唔到
或者佢會培植台灣咁代替香港部份功能就得

你講得啱, 有2條路
1. 放棄抗爭, 去投票, 做港豬生活
2. 繼續抗爭, 去投票, 但唔好覺得投票=抗爭

大家自己揀, 唔好屈我白票

點解投票就唔係抗爭 一定要2元分立?

😂😂
你知我知單眼佬都知啦
咁可以點撚樣呀又
Ban人意見就易
你拎唔拎到plan B出黎教大家點做呀？
係咪真普選都唔駛爭取啦咁？

弱智

呢D 唔係叫2元分立
你點解唔將孝順父母歸納抗爭? 因為根本唔屬於抗爭範圍
中共比票你投, 你去投, 咁樣算抗爭 ?

其實當你了解多啲 你就會明白贏功能組別係近乎冇可能 區選你有得贏係因為直選 而功能組別根本係另一個極為不公平既玩法 都係果句現時制度內搞得到 就唔洗手足做野啦 醒啦好嗎？

推， 希望多啲港豬睇到

「你哋」？？？

你講緊咩？

咩中共比票你投 如果有得揀中共票都唔比啦

只係要比國際睇 咁我地咪用可以表達既方式黎表達

我哋都唔想中共一直干預香港囉

咁唔係有咩方式比人知邊一邊係大多數？

毛賊神經病？

功能組別, 係中共比你投架, 你估你自己爭取架?
比國際睇D 乜? 民意? 一個反映唔到民意既投票, 比國際睇民意? ?
反正我就係認為, 投票唔等於抗爭, 抗爭係另一回事

成王敗寇

自己睇啦 咪做深黃傻粉

兄弟爬山 我投白票

美國真係會做野架話點解唔放下風？

用下腦諗野就知道做咩野先係對敵人有利！佢哋就係唔想你進攻功能組別選舉，所以先喺度出啲分化post。參選功能組別唔代表認同個制度，大家目標都係喺要參與任何一場仗，寸步不讓！

Exactly 就嚟一年啦，連登仔仲未學精？

革命要有準備籌備

你個3咪打返自己個1囉 你連投都唔撚投，搶議席乜都未做，你又知唔會成功過半？

有無試過嘅例子？講出黎討論下點無用

人權法規定180日內就要出制裁名單
五月底前咪知美國會唔會出手

爭取功能組別姐係你承認呢個政權 你承認呢個邪惡政權 令美國想幫你都冇得出聲 甘你繼續承認呢個政權咯 繼續承認警察高人一等咯 繼續警暴直至香港人死曬或者香港充滿曬講普通話嘅人咯

人地真手足 連登仔就係度diu人五毛 熱狗 邊個亂扣啊

以前手足出動係做野私了打狗裝修
而家手足出動係企街跪地希望有人關注

林鄭親口講都fake new

蘋果又fake new

啱呀 所以我覺得個疫症係中共整出黎 行左步好棋

點解你唔答我條問題？你係有道理嘅你咪直接講點樣係咁嘅情況下贏囉，定係唔熟個議會制度？

打咁多野都唔對題

又拎義士出黎道德綁架

你咁撚叻咪攻入監獄救哂佢地出黎
淨係識係度屌

係度騎劫話義士唔想人投
之前大把新聞入獄義士叫大家區選投票

你咪繼續屌lor
最後只會
廢除唔到功能組別
再輸鳩埋立法會
民意被騎劫為支持親中派
你咁樣就最撚對得住d義士

我夠有傷la屌
屌完又冇計劃
鬼唔知廢除好
點樣成功廢除先係重點

我話直接獨立仲好啊
仲講乜撚廢除功能組別？

做到先得架柒頭皮

幾撚時有道德綁架你呢？我係連登最尊崇既理性淺黃友黎。攻入監獄？唔好啦咁樣做畫面唔靚又失國際支持，佢地都出左去送頭我地忘記佢地繼續向前行，起番個大台行和平路線喺人地訂既制度入面抗爭囉，每兩三年先上下水叫人含淚投票之後咪繼續返工搵錢，咪又唔使驚俾人拉夠哂安全又繼續精神自慰抗爭緊

反正到2047 大家都變廢老未來關我地撚事。

屌啦，四年八年十二年前唔撚見你話港獨罷工勇武黃色經濟圈 其實任你套咩都得 依家大部分港豬覺醒係事實
再覆返你，冇人諗過先普選後獨立 唔好幻想太多
我只係講緊過咗半數既 中共一定唔撚會任命 到時一定出盡辦法dq 你全部冇港獨意圖仲好 dq藉口仲肉酸
我上面提過dq民意代表比警暴更出師有名
所以其實邊個贏泛民好本土好獨派好 我係wfc 最關心係之後中共美帝咩反應
美帝冇反應：自己制度外繼續抗爭（其實過唔過半數都要 唔明傻尻樓主硬係要拉埋黎講） 起碼制度內有人呼應 打狗都打得順啲
美帝有反應：唔洗講

香港係俾中共走資 亦係全球集資第一 根本上係中共個春袋 況且有普選之後 美國更加容易控制香港 台灣呢家做唔到呢啲野

高人工過議員喎 請左好幾個做委員會議員啦 但人工係咪高過做議員啊?

你講得一啲都冇錯

政治從來都係利益嘅遊戲

幾年前

仲係奧巴馬掌權嘅時候

美國希望同中國建立好嘅關係

咁所以佢唔會有太大嘅行動

但係而家係特朗普掌權

人哋打鳩緊支那

香港作為佢嘅一隻棋

香港亦都攞到跟佢嘅利益

你而家好極端咁樣

將任何人做特首

掛勾

一定係暴君

正如英國幾千年嘅皇室一樣

會有昏君

但係都會有明君

就算係我哋自己選特首

都有可能會選咗個昏君出嚟

烏克蘭就係一個例子

所以

因為驚有昏君

所以唔去嘗試

係一件好無腦嘅事情

就算獨立咗畀你自己選總統

都一樣會出現昏君

咁所以你就唔投票選總統？

btw

香港嘅基本法雖然冇列明三權分立

但係喺其他章節可以見到

有三權分立嘅內容

香港無疑係中共春袋
但對於美國呢講
香港己經係中共管治之下
反而台灣係de facto獨立國家 而家慢慢成為佢策略伙伴
所以對美國而言 台灣既可塑性更大

連sanders都話如果中共侵台 美國不會坐視不理
層次已經有唔多

有唔同＊

所以我咪話用中美貿易協議
如果中國俾唔起錢 美國將普選納入去作為條件
有得搞中共春袋 做乜唔去搞
呢家擺明係中共最弱既時勢 緊係要chur到佢盡啦
當然以上可能只係其中一個方法

所以香港作為一隻棋
係可以隨時比佢放棄
好似庫爾德人一樣 打isis個時就係盟友 isis散左之後就由得佢被土耳其打

一切都係利益關係
所以如果既定既前提係美國一定幫拖
咁個假設就唔會成立
我地要既係證明我地有bargaining power有本錢令美國人幫香港
就係維護到佢地利益

另外
奧巴馬當年搞tpp
就係結合越南台灣等國家圍堵中共
對中共既關係/態度由習總上台之後 已經開始轉向

吳子兵法：

以千擊萬，莫善於阻。

我講左d咩，自己參透下。

瞓咗幾多年
泛民一直進攻功能組別
攻咗咁耐民主有進步過咩
次次關鍵一票都賣港

俾親本土既議員入到議會
中共又可以DQ
改憲法又得

唔洗下下踩低人黎抬高自己嘅

泛民一直進攻但一路無攻贏過
贏都無贏過又點會有進步？

Dq 同改法例其實已經係政府喺制度外搞鳩你

所以我係支持制度內外都搞

利申從來都唔信泛民 有本土or獨派一定投佢地先

再加上依家制度外暫時未見有有效嘅方法
成日話體制內改革無用，咁你都要俾啲有用嘅方法黎先

咁我地有咩circumstances可以令美國咁做
先係重點

1. 若果有普選 美國更加容易控制香港
2. 香港係中國春袋
3. 香港全球集資第一
4. 本身中國已經係第二大國 如果繼續唔理中國 俾佢過埋呢關 美國地位可能不保

我誤會左高人工過議員,但係蘋果話同議員甘唔多人工喎,係咪輸晒?

行政長官都有權解散立法會，on居完未呀！

見到一大班淺黃去撐淺藍嘅維穩方案，
重要無限護航，重要講到自己好熟體制，
喊完真係要狠心分手。

準備入學堂由建制改變建制！
未試過點知唔得係咪？

你到時重有得反咩？
可唔可以唔好咁政治天真

團結一致冇人識？你話緊自己？
同你同一思維嘅人就係最唔團結個批！
口講團結實際偏離主線、離棄勇武、背棄革命！
人地講兩句就信到十足！
制度內拖後腿拖咗咁多年，係而家先知架咩？
制度外衰咗唔係有你地呢班完全冇心反抗嘅扮手足，
扮同行第二日就返屋企瞓覺嘅人，
又唔承認自己道德樽頸要限住手足，
贏個區選就成班衝出嚟打飛機同吹風叫勇武收手，
會搞到今時今日咁？

可唔可以唔好咁無恥？由你地呢批真正打從心底裡，最唔團結嘅人講呢堆說話好噁心

你數個中共人嚟睇下？
我幫你呀 最似個個應該係胡耀邦、趙紫陽，
然後呢？
數下外國嘅人物就好叻呀？
望下現實啦

試下廿幾年重未玩厭？
重想呃自己冇例子？
就算係2016都有板你睇啦！
講到好似係新世界講到好似而家先知有立法會咁
點解你地可以接受一個淺藍提嘅維穩方案，
然後不斷用毫無道理同無視呢廿二年歷史嘅口吻去護航？

咁你姐係要賢人政治啦？咁使乜爭取真普選？叫澳門特首嚟做咪得囉！
痴l線，有冇腦呀！同藍絲一樣思維你唔好話自己係黃，
咁基本嘅民主意義都唔知？

我冇話要賢人政治

你分清楚

我係講緊就算有真普選

都會有機會選咗個昏君出嚟

呢個先係重點

唔好曲解我講嘅嘢

［歷史參考］蘇聯底下的不公平選舉，要參加嗎？

體制內改變唔成功嘅原因

係因為我哋從來未試過攞到大多數

除咗11月區議會選舉攞過一次大多數之外

我哋仲有邊次攞到大多數

咁你點試都冇用㗎喎

呃咩自己 咩護航 唔洗成日咁高攻擊性嘅 討論下啫
就算我俾你鬧、你贏晒又有咩意思？
你覺得無用我可以覺得有用 所以先叫佢俾例子
如果有追post應該會見到我講過有獨派/自決派我就唔投泛民

詳見03 71 後區議會選舉
我們有民主了嗎？
16年立法會選舉亦有傘兵進攻各功能組別
但以失敗收場 其後整個香港既民主運動靜左4年
香港仲有幾多個4年可以輸？

叫勇武收手係你講，
根本由頭到尾都冇得叫一個人收手，
叫得郁收手既，
原本都想收。

面對現實la，
勇武係poly後已認清單靠街頭抗爭唔會贏到，
唔夠打，呢個一早知，
係估唔到政府可以做到咁肉酸。
Poly A core外打到凌晨個時，
其實個個都知唔會夠打，
當時個個都諗住頂到朝早，
黑警會好似中大戰咁自己收隊。

最大絕望係發現外國見到自己比人屈機，
都完全冇出手幫拖，
poly比人圍咗咁耐，
得美國通過條原本應該都會過既法案，
但最後冇唔用到。

除非有更大危機逼到埋身(例：廿三條)，
唔係都唔會逼到更大規模既勇武抗爭出黎。
因為大家都知打唔贏外國又唔幫拖，根本打唔過。
而家次次有活動都大圍捕，
冇勇武都照拉哂成條街，
你想點打？

區議會影響力唔夠大

一啲都出奇

2003年區議會選舉只係過半多少少

11月區議會選舉唔止過半

係攞到極大多數

十八區入面

有十七區都係自己友

係資源分配上面已經攞到極大優勢

16年嘅時候

大家都仲係喺度割緊本民前

你攞嗰個時期同而家對比

你冇嘢呀

有咩優勢，選左幾個月 我乜都見唔到
資源分配呢？ 望過？

過半咪大多數囉 03之後做左啲乜 上完街之後就覺得自己好叻 繼續返工返學，民主呢？

大家？得你同泛民割炸
新東補選有六萬票
天琦都話過最憎就係要人含淚投票既人

你計返條數

每個月我哋拎到幾億

已經開始投入返俾手足

03年嘅時候投票率先得個~40%

11月嘅時候投票率係~70%

點可以同日而論

03年嘅時候真係過半嘅地區唔算多

上年11月區議會選舉有17區係自己友做

資源分配已經唔同

2003上完街

葉劉淑儀已經撤回咗23條

上街做乜

打飛機？

我從來都冇割過本民前

唔好老屈

嗰一個時期

三四十歲嗰批割席割到張席變碎

如果唔係over my dead body點會攞到咁多票

唔讀書都google下啦

證據呢 個幾億幾億點樣落緊比手足？

2003上街唔係口口聲聲話要爭取民主？

鬼唔知over my dead body 贏咩
咁而家佢關鍵一席都去旅行
點解你地可以唔知？
水撚左香港人廿幾年
你而家走去制度內改革？
定係覺得過左去就算 唔好意思 泛民多次做散水撚
你又知唔知？
多謝你唔割本民前喎 咁你又去含淚投 又話無本土投泛民

Google 下就知唔係民主黨 就唔會過到2012政改
Google 下就知泛民同建制無撚分別
你咁撚清醒既就唔會進攻功能組別啦
睇左點玩未？
解釋下點係制度內贏？

冇人叫？ 唔該哂
繼續呃自己唔想見到唔靚嘅畫面
繼續呃自己係因為武力樽頸
繼續拎poly班手足唔夠原料畀人封去鞭屍
救唔到人第二日點解就冇哂人呀？
你話我知？唔好鍾意講和理冇裝但可以成日出架咩？
明知食彈又湧上街隔半個鐘又唔見1/3嘅係邊個？
真係笑咗出嚟，你想外國點幫？有講理大反打到出嚟？同等武力被圍都出唔到啦，外圍做到咁樣！
你都知而家有大圍捕？
知唔知點解呀？
就係見你班人好恰呀！
重係到玩議會戰線，
戰得贏當日唔使推開白頭佬啦！
搞得郁人哥戰線使等佢頭髮都白埋？
葉建源個教協重叫個副校講自己唔小心咋冇心架
咁樣擋文革？咁樣擋老共？
有用64就已經變天啦！

打唔贏之後係放棄唔撚打然後走返舊路咩？
唔係諗方法加強戰力再打過咩？
知唔知邊個叫勇武退場？細良有講過 仲問人點解比人捉鬼 叫勇武自己反省 肥佬黎都有 你有無幫手屌鳩佢地？

話唔攻體制內抗爭既
想問吓你地有咩更好更有效方法可以爭取到五大訴求
認真討論

立法會地區直選嘅目標

其實奧巴馬都唔係咁差

聽講中聯辦為咗搞功能組別 係請埋精算師去計數配票 佢哋就完全時間無多乜都冇做過 香港嘅惡化絕對唔係佢哋嘅責任 一直係以神話角度看待

想問一問支持進攻功能組別嘅點樣應付換票箱同埋DQ?

2003年7.1口號

以上邊一句講緊民主

我覺得你要認清楚兩點先 :

第一

好耐之前嘅時事係唔應該攞嚟比較

淨係講呢八個月

都至少有八個轉易點

更何況三四年咁長嘅時間

第二

喺短時間內冇辦法光復到香港

over my dead body關鍵一席去旅行

要屌

應該大大力屌

水撚我地

同埋制度內改革有啲乜嘢衝突？

有冇證據表明

泛民做過任何你所講嘅「散水撚」

如果有

我都會屌

我覺得可以改變嘅方法

逐層逐層堆上

如果立法會選舉攞到超過三份二嘅大多數

已經有能力否決任何議案

甚至提出彈劾

再加上立法會議員本身已經係選委會委員

對於選特首已經擁有一定優勢

自己友超過600票唔會再係一啲不可能嘅事

你可唔可以唔好再攞啲

三四年前嘅嘢出嚟同而家做比較

咁樣係毫無比較價值

仲有

請善用google呢個偉大嘅發明

的確係不公平的議會，但幾時係議會度抗爭過？
立法會有幾多投票率？
生意人 專業人士，有資格的都唔知自己有票可投，懶懶行。
香港人有醒覺過來嗎？共業。
你睇到泛民暗共抗爭不力，我睇到既係溫水煮蛙700萬港豬搵錢至上功利物質主義割禾青搞夠錢走佬。

好同意
法案最低限度表明，若果重演64的後果。
美國大國同中国幾撚多貿易來往，其他細國總統都出聲 已經係咁上下。
同時貿易戰第二階段先係戲玉，佢點會單單為你香港民主而咁快曬冷呀。

人地台灣對左咁多年，幾多機會先開始有基礎 似d樣。

永遠有班人唔幫手仲要搞撚住晒，綁手綁腳，黃圈門檻天咁高，搞批鬥逼表態，無限回帶追擊泛民柒事，最撚仆街既文革野就上晒身咁做。

個7個想抗爭快d成功，訓撚醒未呀，對家係主權国共產黨呀，冇十年起都唔洗旨意啦。
如果唔團結其實下年都可以收皮，23條立法 廿架水炮車係立法會等你送頭。

大大力屌over my dead body 只係反映左比你知道泛民係會出賣港人 仲要唔止一次 係咁既情況下 我地點樣相信而家so called 制度內抗爭又唔會時到候就出賣港人？
屌完佢都係照樣得到選票 咁佢地點會改善？

如果可以過3分2 不如吹大啲 樂觀蒞講都係話過半
仲要係好撚樂觀
選議會大贏但係選票比黃藍都係六四唔夠
仲要所有分析都係基於建制真係一票不增
功能組別都唔係公開點票啦
假設政府又再次民生議案綁大白象or 狗裝
你又點樣肯定泛民或者議員唔會出賣？
呢條係假設題 但係現實反映左係會發生
因為只要有少少局勢轉變 大家就會唔記得泛民做過乜？
話而家唔同了 無得比較 just like you

泛民大撚把啦 五比零

細良係節目講過勇武係時候退場 我搵唔返
71都拉撚住自己友啦
改五大訴求

泛民咁多年對人民既出賣
呢八個月都做緊一樣既野
你點肯定選完入到去開會就唔會出賣

唔係話咩有票就要投
係投完之後比左假象大家唔洗抗爭
無獨派 無本土就唔撚投 係咁多
希望你可以認真google立法會點玩先再假設贏幾席

雷動計劃
區議會七成 贏80%議席 但係比例連64都無
所以咪想改變 唔再功利至上 醒左既人驚覺泛民總會出賣
所以咪有本土獨派呢啲支持制度外改革既人
然後？ 就被人當係白票撚了

真勇武點會唔知武力差距？
話我鞭poly手足屍，
你又知我當時係邊？
成間大學做兵工廠都收唔到一架水炮車皮
話原料唔夠
而家就係有埋據點都唔夠啊
poly過後冇人會再玩據點戰架la
你想以後點樣會原料夠？

poly架裝甲車燒完都整得返
屌你埋都未埋到水炮車身
已經比人射到傻
係a core樓上d投石機
差唔多成晚先射中兩次
你唔係以為中大打得贏係因為火魔夠啊嘛？
poly再多火魔都係輸
根本太多線要推
暢運道個十字路口兩架水炮車又有裝甲車要擋
擋緊既同時側邊科學館道黑警一早已經包撚哂
你以為真係頂到咁多個鐘？
黑警要衝科學館道既話
一早收哂a core戰線皮
仲有紅火橋、尖東橋戰線呢？

講71推白頭佬
個時黑警唔打撤退
傻鳩鳩以為會民意逆轉
先攻得入

今日勇武同當日勇武成本差幾遠？

出面救poly個d比車炒埋黎搞到人疊人
你想點破解？
一味講人多就得、多人勇武就得
到你再勇武
佢咪再justify到用再仆街既武器同戰術
用弓箭已經出AR17
記唔記得飛虎隊
狙擊槍standby哂？

你以為出步槍就會有國際出手？
當日手無串鐵比人左輪射，
最後又點？
你話真係外國出撚哂奶力解決poly人道危機既話，咁都話搏得過，
結果打到咁慘烈，換咗咩返黎大家有眼見。

話人叫勇武退場？
勇武叫得退場咩？
根本個個自己做決定，
時代革命係革自己條命，
大家比較過呢一刻勇武成本同結果覺得唔值咪唔出住，
講到好似真係講幾句就真係勇武會聽你講退場。

從來見唔到所謂體制外既方案
打多一百場陣地戰俾人拉多幾千人?

咪係 唔好講到武勇真係會聽人講
唔係理大就唔會一獲熟

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……